<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jobOffers>
  <offer id="#01">
    <info><![CDATA[Solicito guardias para trabajar en Sódimac Cuautitlán Izcalli, hombres y mujeres, contratación inmediata, acep to copias. Manda WhatsApp <phone>55667811</phone>. Turnos 12x12, sueldo mensual 11mil hasta 12mil.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#02">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente y cajera con experiencia. Tienda ubicada en Haba na vieja. Escribir al pv <phone>58875422</phone> solo x Whatsapp.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#03">
    <info><![CDATA[SE REQUIERE DEPENDIENTE, COCINERO/RA PARA LOCAL EN LA HABANA VIEJA. EXCELENTE PORTE Y ASPECTO. BUENA COMU NICACIÓN INTERPERSONAL. DESEOS DE TRABAJAR Y SER RESPONSABLE. EXPERIENCIA BÁSICA EN LA GASTRONOMÍA. PERSONA CARISMÁTICA. NO ES IMPORTANTE QUE DOMINE CAJA O IPV. IMPORTANTE QUE HAGA  GESTIÓN DE VENTA Y SEA UNA PERSONA ACTIVA Y RESPONSABLE. Teléfono: <phone>50357470</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#04">
    <info><![CDATA[Ofertas de empleo en La Habana. Contamos con vacantes para diferentes perfiles  y niveles de experiencia. Solo via WhatsApp, no respondemos comentarios. Oportunidades disponibles en sector estatal y privado. Se solicitan: Dependientes de tienda, Custodios, Au xiliares de limpieza, Mensajeros, Dependientes gastronómicos, Camareros, Cocineros y ayudantes de cocina, Personal de jefatura, Técnicos eléctricos, Albañiles, Peluqueros / Barbero s, Auxiliares administrativos, Recepcionistas, Plazas para universitarios e ingenieros. Interesados escribir al WhatsApp: <phone>59466457</phone>. Bolsa laboral actualizada 2026–2027.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#05">
    <info><![CDATA[Especialista en Nómina. Se requiere experiencia en la actividad. Se efectuan otros pagos adicionales mensuales según la legislación vigente. General: Planifica, organi za, controla y ejecuta todo lo relacionado con la actividad económica en la gestión de los recursos humanos. Algunas Tareas principales: Actualizar el modelo de liquidación de nómi na de todos los trabajadores al cierre del mes. Archivar con la calidad requerida toda la documentación del pago de salario mensual. Calcula y captar el pago por promedio de los dí as feriados del año y el pago doble del feriado trabajado. Calcula y revisar las retroactividades de salarios, indemnizaciones y pagos adicionales a ejecutar. Calcular el importe d e subsidios y accidentes de trabajo. Conciliar con entidades exteriores pertinentes los procesos de jubilación, fallecidos e incremento de cuantía. Grado mínimo de escolaridad: Uni versitario y/o Técnico. Especialidades profesionales: Lic. y/o Tec. en economía y/o contabilidad y finanzas. Contacto: <phone>72143199</phone>, <phone>+53 21 34896</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#06">
    <info><![CDATA[Se busca coci nero con experiencia para Restaurante en Marianao. Salario fijo de 2500 más porciento de las utilidades. Turnos 2x2 de 9am a 10pm. Traer currículum. Solo personas serias y con expe riencia probada. Dirección calle 31 e/ 76 y 74. Contacto: <phone>+53 5 3447354</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#07">
    <info><![CDATA[Se busca personal para Negocio (Café-Bar) 10 de Octubre, Mónaco. Plazas Vacantes: D ependiente, Cajero, Barista o Bartender, Lunchero. Reglas del Lugar: Ofrecemos Uniforme de la Casa (Pullover y Gorra). Está prohibido el uso del Celular, solo en circunstancias de  urgencia. El Horario es de 9am-11pm. Cada error se paga. No se pueden recibir visitas. Los itinerarios son de 1000 pesos de salario fijo más el 5% de las ventas dividido entre los  trabajadores del turno. Para más información contactar solo por WhatsApp al <phone>58858608</phone>, no respondo llamadas, solo mensajes. Personas competentes, interesadas con disponibilidad inme diata, rápidos y eficientes.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#08">
    <info><![CDATA[SE NECESITA PIZZERO CON EXPERIENCIA, CERRO. WHATSAPP <phone>58419310</phone>. POR FAVOR ESTAR CONSCIENTE DE QUE HACE BUENA PIZZA.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#09">
    <info><![CDATA[Se busca DEPENDIENTA y PIZZERO Cafe INTERMEDIO esquina cine Yara. Escribir al whatsapp <phone>+53 63183815</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#10">
    <info><![CDATA[Se solicitan empleados en nuestro innovador  concepto nuevo de cafetería. Los interesados pueden comunicarse para más detalles al teléfono: <phone>58867316</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#11">
    <info><![CDATA[Plaza Disponible de Agente de Seguridad y Protecci ón en Sucursal Servicios Logísticos Centro. Salario: 6913 CUP Mensual + 5000 CUP de pago por Resultados Mensuales en dependencia de los resultados de cada trabajador + Horas extras : 20.40 CUP por cada hora + 13000 CUP de pago de utilidades Trimestral en dependencia de los ingresos de la Entidad. Lugar: Área Venceremos, Municipio Cotorro perteneciente a la Su cursal de Servicios Logísticos Centro. Nota: Se necesita personal del Municipio Cotorro. Teléfonos: <phone>76053828</phone>, Ext.: 3517 y 3511. <phone>55581117</phone>: Yadira, Jefa Recursos Humanos. <phone>59967727</phone>:  Arlem, Directora de la Entidad. Para recoger documentos de Solicitud de Empleo: Área ubicada en Calle 100 y Ojo de Agua #301, Consejo Popular Eléct rico, Municipio Arroyo Naranjo, La Habana.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#12">
    <info><![CDATA[Se solicita Auxiliares Generales en áreas del Turismo. Contacto: Inarvis - <phone>56706190</phone> - Cal le 19 entre 10 y 12 Plaza de la Revolución.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#13">
    <info><![CDATA[Se busca trabajo de dependienta en el municipio 10 de octubre o cercanos, zonas como el Sevillano, la víbora, el Mónaco, santo Suárez. Tengo Experiencia. Buena presencia, actitud  positiva y dinámica. También puedo llevar redes sociales y pedidos online. Contactar por WhatsApp <phone>56868265</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#14">
    <info><![CDATA[Se busca chofer para triciclo de carga. Se nece sita chofer, es para manejar un triciclo el trabajo consiste transportar mercancía, el salario entre $10,000 y $40,000 quincenal, ser del Vedado o lugares cercanos, tener licencia  A o A1 con 3 años o más de experiencia, edad entre 25 y 35 años, si no tiene estos requisitos por favor no escribir en vano, buscamos personas serias y con ganas de trabajar, escri bir solo por Whatsapp <phone>58059319</phone> los interesados enviar fotos de su licencia por delante y detrás, decir su nombre completo y lugar de residencia, no llamadas. Contacto: <phone>+53 5 8059316</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#15">
    <info><![CDATA[Convocatoria de Empleo – Dirección Adjunta, Grupo de Seguridad y Protección. Cargo: Técnico en Punto de Dirección. Salario: $6,800.00 + pagos por resultados + utilidades tri mestrales. Ubicación: Avenida 17A No.16418 entre 164 y 174, Reparto Cubanacán, Playa (sin transporte disponible). Plazo de solicitud: del 9 al 29 de abril de 2026. Requisitos: Grad uado de Nivel Medio Superior. Funciones principales: Máxima autoridad en el servicio de guardia durante turnos de 24 horas. Dirigir relevos y tomar decisiones en ausencia de la Dir ección General. Controlar planes especiales de seguridad, incendios, evacuación y reducción de riesgos. Supervisar medios técnicos de protección (SADI, SACI, CCTV, etc.). Custodiar  información clasificada y elaborar partes diarios para el Puesto de Dirección del BCC. Entrega de solicitudes: Grupo de Capital Humano. Teléfonos: <phone>7862-7945</phone> / <phone>5279-1838</phone>. Sito en:  Lamparilla No 164 entre Cuba y Aguiar. Habana Vieja.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#16">
    <info><![CDATA[Empresa Cubana del Gas S.A. Cargo: Esp. B en Ahorro y Uso Racional de la Energía. Salario: 19577 + util idades mensuales. Horario: 8 hrs de Lunes a Viernes. Requisitos: Graduado de Nivel Superior, Dominio del paquete Office, Cursos de superación vinculados con la actividad, Residente  en los municipios San Miguel, Guanabacoa, Regla o Habana del Este (Alarmar), Apto físico y psíquico. Interesados comunicarse por whatsapp al TELÉFONO: <phone>52866842</phone>. O presentarse pers onalmente en la DIRECCIÓN: Calle 11 No.511 entre D y E, Vedado, Plaza de la Revolución, La Habana. Cuba.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#17">
    <info><![CDATA[Busco persona que me limpie y a veces cocine, mi ap artamento es pequeño de un cuarto en centro habana y tengo un cachorrito. Contacto: <phone>+5353450942</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#18">
    <info><![CDATA[La Empresa de Fuentes Renovables de Energía, pone a disposi ción ofertas laborales para profesionales de: Graduados de Nivel Superior: Especialista B en Gestión de la Calidad. Lunes a Viernes de 8:00 am a 5:30 pm. El salario a percibir 7 mi l, se le suman otros sistemas de pagos adicionales: 1- Mensual: Pago del Decreto 53. + 8 mil cup, Pago del Coeficiente de Participación Laboral (CPL). Total: 15 mil en el mes. 2-Tr imestral: Pago de las Utilidades. Posibilidades de aumento. 3-Módulo mensual (Arroz, chícharo, azúcar y aseo). Los interesados pueden contactar con Móvil: <phone>52133930</phone>, Dirección: Calle Balear #17147 entre Callejón Troya y Calzada Vieja de Guanabacoa. San Miguel del Padrón. Contactos adicionales: <phone>+53 5 2592235</phone>, <phone>+5352131926</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#19">
    <info><![CDATA[Somos una empresa extranjera con sucursal radicada en Playa dedicada a las tecnologías de la comunicación. Estamos en busca de contratar personal. Plazas disponibles : Ingeniero en telecomunicaciones. Requisitos obligatorios: Dominar el idioma inglés, tener completado el servicio social, buena presencia, experiencia demostrable. Ventajas: Salar ios competitivos, transporte, buenas condiciones laborales, oportunidad de crecimiento, todos los materiales de trabajo necesarios, contrato laboral fijo. Si cumples con los requis itos y estás interesado, favor de contactar al <phone>52112295</phone>, Flavia, y enviar CV en inglés. Muchas gracias!]]></info>
  </offer>
  <offer id="#20">
    <info><![CDATA[Restaurante en Habana Vieja busca personal para limp ieza y fregado. Solo para mujeres que vivan en La Habana Vieja. El trabajador debe hacer ambas funciones (limpieza y fregado). Horario de 7 a 10 pm frecuencia 2x2. Salario 1600 x d ía de trabajo. Frecuencia 2x2. No escribir personal que no viva en la Habana Vieja. No escribir hombres. Contacto: <phone>56701431</phone> WhatsApp. Mario.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#21">
    <info><![CDATA[Restaurante Loc os x Cuba. Ubicado en San Lázaro entre Basarrate y Mazón. Solicita Dependienta de salón. Turnos 2x2. Salario: 2000 a 5000 cup diario. Horario de 8:30 a 11 pm. Requisitos: Dominar t rabajo en salón, Buen porte y aspecto, Decente, educada, Muchos deseos de trabajar. Enviar Currículum, redes sociales y esperar para entrevista. Escribir al <phone>55110957</phone>. Administrador  Daniel.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#22">
    <info><![CDATA[SE CONTRATA AYUDANTE DE GRÁFICA / MANUALIDADES / PAPELERÍA. Para nuestra empresa especializada en Servicios Gráficos / Imprenta / Producción de Emp aques / Diseño Gráfico. BENEFICIOS: Formación y capacitación, Salario fijo (con posibilidad de estimulación), Local climatizado, comodidad y estabilidad laboral. Modalidad de traba jo presencial. Horario: 9:00 am – 5:00 pm. Ubicación: Miramar, Playa. Descripción de la Plaza: Confecciones gráficas variadas (Bolsas, Papelería, Jarras, Tarjetas, Sublimación), ad emás de limpieza y organización de equipos y maquinaria. REQUISITOS: Edad mínima indispensable: 20 años, Preferiblemente residente en Playa o municipios aledaños. (NO SE REQUIERE D E EXPERIENCIA PREVIA). Los interesados contacten al siguiente número: <phone>+53 53877323</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#23">
    <info><![CDATA[Se busca cocinero con experiencia para Restaurante en Marianao. Salario  fijo de 2500 más porciento de las utilidades. Turnos 2x2 de 9am a 10pm. Traer currículum. Solo personas serias y con experiencia probada. Dirección calle 31 e/ 76 y 74. Contacto: <phone>+ 53 5 3447354</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#24">
    <info><![CDATA[Se busca un trabajador (hombre) entre 25 y 35 años con buena presencia, experiencia en atención al cliente, Manejo del tablet, disciplinado y  trabajador. Que viva en centro Habana o cerca pues la puntualidad es importante. Ojo, no llamar, solo escribir por Whatsapp con breve descripción de experiencia. Contacto: <phone>+53 5 47 42345</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#25">
    <info><![CDATA[Se necesita pizzero para una cafetería en la Habana Vieja. Horario de 7 a 7. Frecuencia 2x2. Escribir al WhatsApp <phone>53055343</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#26">
    <info><![CDATA[S E NECESITA TAPICERO, COSEDOR,CARPINTERO RESTAURADOR Y SOLDADOR\nSe empieza los 3 primeros días con 3500 mn diario,desayuno y almuerzo\nDespués de 3 dias,se hace ajuste para subir e l salario\n<phone>+53 5 9521278</phone>\n<phone>76401199</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#27">
    <info><![CDATA[Se busca dulcero que sepa trabajar el hojaldre y viva en Playa\nSalario por producción\n<phone>+53 5 8481573</phone>\n<phone>+5350071447</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#28">
    <info><![CDATA[# Se busca jardinero \n\nTrabajo 5 días a la semana, 8 horas diarias, 1500 mn diarios, \n\nBrisas del Mar.\n\nwhatapp <phone>+53 55113145</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#29">
    <info><![CDATA[Oferta  de empleo en Acosta Danza\nBuscamos trabajador para ocupar plaza de mantenimiento en la compañia con no mas de 60 años y que resida preferiblemente en en el municipio Plaza. Para m as información, comunicarse por WhatsApp a través del numero <phone>58234467</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#30">
    <info><![CDATA[Se busca una chica o seňora para trabajar como vendedora de Kiosco en Brisas del Mar.  tel.<phone>55113145</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#31">
    <info><![CDATA[Oferta de Empleo: Gestor de Ventas\n¡Oportunidad en Helarte Surl!\n\n Empresa:  Helarte Surl (productora de helados)\n Ubicación:  La Habana\n Puesto:  Gestor de Ventas (hombre)\n Requisitos: \n- Edad: 25-45 años\n- Tener moto propia para trabajo\n- Experiencia en ventas\n- Aptitudes para incrementar ventas y desarrollar territorio\n\n Funciones: \n- Atraer nuevos clientes\n- Gestionar pedidos y dar seguimiento a contrataciones\n- Fidelizar clientes\n- Seguimiento post venta\n\n Oferta: \n- Oportunidad de crecimiento en empresa líder del sector lácteo\n\nInteresados enviar CV al número de teléfono WhatsApp <phone>50986382</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#32">
    <info><![CDATA[Se busca portero para mer cadito en 10 de octubre\nHorario: 10am a 8pm\nSalario: 1000mn\nEntre 30 y 50 años aproximadamente\nWhatsApp <phone>5 2056981</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#33">
    <info><![CDATA[Se busca programadora de web en php y  msql, debe estar en habana\n<phone>+1 (672) 341-7136</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#34">
    <info><![CDATA[Busco pizzero con experiencia, principalmente k sepa brillar con aceite y rodillo, tiene k ser de centro Haban a si no saben brillar así no escriban x favor,<phone>50535128</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#35">
    <info><![CDATA[Requiero enfermer@ o dr  para cuido en cojímar 12h \nContact <phone>55017117</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#36">
    <info><![CDATA[Se soli citan dependienta cajera para Punto de venta de Mipyme ubicada en el municipio Cerro, escribir al WhatsApp <phone>53397735</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#37">
    <info><![CDATA[Buenas tardes, oferto plaza de custodios  en 17 y 24 Vedado. Interesados contactar al <phone>63426418</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#38">
    <info><![CDATA[Se busca vendedor ambulante para vender pan con lechon, pan con perro, pan con tortilla, pan con jamo n y hamburguesa…… interesados llamar o escribir por whatsapp <phone>+53 53637261</phone> no respondo comentarios soy del vedado]]></info>
  </offer>
  <offer id="#39">
    <info><![CDATA[La Mipyme  " Los Alquimistas " contratan trabajadores hombres para plazas de envasador de  8am a 6pm, cumpliendo siempre con el plan de producción, de no ser así, se extiende el horario hasta su cumplimiento ,  Salario 10 mil. Se ofrece una jaba mensual con los productos.\n\nMantener buena disciplina laboral \n\nCero teléfonos en horario laboral .\n\nSe les dará media hora de almuerzo.\n\nTraer de su casa comida o merienda.\n\nRadicamos en .Calle Primelle final. Edificio 11404  Casino Deportivo. Cerro. <phone>53059834</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#40">
    <info><![CDATA[LEER BIEN!!!\nSE BUSCA CHICA JOVEN CARISMÁTICA Y PROACTIVA QUE VIVA EN PLAYA PREFERENTEMENTE EN MIRAMAR O CERCA DE ESTA ZO NA, PARA TRABAJAR EN UN BAR TERRAZA\n<phone>+53 6 3292416</phone>\n<phone>+5355111142</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#41">
    <info><![CDATA[Se necesita economica recien graduada licenciada en economia .contadora para trabajar en una  mipime de construccion\n<phone>+53 5 8486326</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#42">
    <info><![CDATA[Se busca pizzero \n\nSE BUSCA PIZZERO COCINERO CON EXPERIENCIA\n\nREQUISITOS A CUMPLIR\n\nHacer las pizza de 0 \n\nSaber hacer spaquettis carbonara y al dente, canelones y crema de queso \n\nHorarios de trabajo\n\nTrabaja 2x2 de 10am a 11pm \n\nEl días de prueba se paga \n\nPor favor enviar c urriculum y esperar respuesta de ser seleccionado se les llamara.\n\nESCRIBIR\n\nSOLO POR WHATSAPP \n\n<phone>52410111</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#43">
    <info><![CDATA[Se solicita dependientas con experiencia,que  vivan en playa ,contactar al <phone>52840566</phone> Whatsap]]></info>
  </offer>
  <offer id="#44">
    <info><![CDATA[Se necesita cocinero para cafetería en playa, turnos 2x 2 horario de 9 de la mañana hasta las 10 de la noche,  salario de 2500 por día , 5000 al finalizar el turno de los dos días. Se busca alguien que viva cerca.\n<phone>+53 5 5806044</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#45">
    <info><![CDATA[Se solicita cocinero o chef preferent emente:\n\n- entre 30 y 45 años\n- dominio básico de Inglés.\n-Transporte propio.\n- Experiencia y habilidad.\n\nEl trabajo es en Playa. Buen salario. \n\nEnviar su cv al <phone>5 6144183</phone> .]]></info>
  </offer>
  <offer id="#46">
    <info><![CDATA[BUSCO MANICURI QUE TENGA MESA DE UÑAS Y NO TENGA DONDE MONTAR SU NEGOCIO \n<phone>63232819</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#47">
    <info><![CDATA[Se busca persona para plaza de mantenimiento d e un gimnasio en el vedado , wasap <phone>52825613</phone> dirección 5ta y H .]]></info>
  </offer>
  <offer id="#48">
    <info><![CDATA[Guardería (en Playa) solicita maestras y auxiliares.\nTitulado en alguna de las siguientes d isciplinas:\n\nPreescolar\nPrimaria\nEducación Especial\nLogopedia\nAuxiliar pedagógica \nAsistente educativa\n\nCondiciones de trabajo:\nTrabajo en aire acondicionado\nUniforme.\n Horario:de lunes a viernes\nDe 7:45 am a 5:00 pm.\nBuen salario.\n\nDebe traer su almuerzo.\n\nInteresados escribir <phone>53346149</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#49">
    <info><![CDATA[MIPYME VLALEX S.U.R.L OFER TA EMPLEOS\n\n- Almacén: personal para el trabajo en almacenes de producción. Buenas condiciones de trabajo, y buen pago. Requisitos: Actitud proactiva en su función y vivir cerca  del lugar.\nHorario de Trabajo: De Lunes a Viernes de 8 am a 6 pm\nContacto: <phone>55007634</phone>\nLOS INTERESADOS: Envíen por WhatsApp o Telegram los siguientes datos y espere ser contactado s para entrevista. No llamadas ni mensajes y solo atendemos en horario laboral de 8 am a 6 pm de Lunes a Viernes.\nPlaza por la que opta, Nombre completo, Edad, Dirección, Estado c ivil, Número de hijos menores, Profesión, Experiencia laboral, Último trabajo que desempeñó.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#50">
    <info><![CDATA[Se busca cocinero con experiencia listo para comenzar a trabaja r hoy estamos ubicados en Centro Habana\n<phone>+53 5 6162730</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#51">
    <info><![CDATA[La Empresa Fibrocemento PERDURIT ha incrementado su salario con la nueva aplicación del Decreto 138,  aplica el Pago adicional por años de servicios en el MICONS y paga sus utilidades trimestrales, asi como el Pago por Resultados. Estamos necesitando cubrir las siguientes plazas. E specialista A en Gestión de los Recursos Humanos Recursos laborales,por una licencia de maternidad q está próxima a salir con un salario 11800 pesos. \nEspecialista en Seguridad y  Salud del Trabajo con plaza fija y su salario es de 11200 pesos, un Director de Producción y Comercial con un salario de 13600 pesos, El requisito formal del cargo es tener nivel s uperior, además de experiencia en la actividad,somos empresa nacional, el personal interesado preferentemente debe residir en localidad cercana a nuestra empresa por la situación e xistente hoy con el transporte. Nuestra empresa se encuentra ubicada en calle A esquina 35 plaza de la Revolución, detrás del Teatro Nacional. Escribir al <phone>52793809</phone> los verdaderos i nteresados o visitar nuestra empresa los lunes a partir de la 9am.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#52">
    <info><![CDATA[Se busca bartender para restaurante Mirador de Acosta personal de 10 de octubre. Comunica rse al número <phone>52001990</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#53">
    <info><![CDATA[Plaza Disponible Para Ingeniero Electrico\n\nsi sabe algo de electrónica mucho mejor \n\nUbicación:\nCalle Aspuru #4, entre Fábric a y Reforma, La Habana, Cuba\n\nWhatsApp: <phone>+53 59157335</phone>\n\nPara más información acerca del trabajo no dude en contactarnos.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#54">
    <info><![CDATA[ Se busca muchacha mayor de 30  años.Con experiencia con niños y en los quehaceres del hogar \n\nEstoy buscando una persona responsable y que le gusten los niños para que me ayude con los quehaceres básicos del h ogar y el cuidado de mi bebé de 20 meses.\n\nPlaya, La Habana \n Salario: 15 000 cup\n Horario: \nLunes a Viernes\n9:00am a 4:30pm\n Las tareas no son pesadas ni muchas\n  Debe gustarle trabajar con niños pequeños\n Persona puntual y organizada\nInteresadas escribir al <phone>+53 52062987</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#55">
    <info><![CDATA[Se busca 2 bartender y 1 cocinero para rest aurante en el vedado interesados escribir al <phone>53631083</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#56">
    <info><![CDATA[Busco gestores de cualquier provincia para mi tienda online. Tenemos variedad de productos (Ropa, zapa tos, útiles del hogar, accesorios, laptops y vapers). Usted elige su comisión. Pago diario por transferencia.\n\nDetalles del grupo:\n\nWhatsApp <phone>53858646</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#57">
    <info><![CDATA[Se busca 2 dependientes buena presencia que domine idioma para restaurante ubicado en el vedado escribir por WhatsApp\n<phone>+53  5 3631083</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#58">
    <info><![CDATA[Tengo plaza en taller de especialista en electrónica para baterias y motorinas \nMi número\n<phone>54488343</phone> \nTraer currículum y Acreditacoones de estdi o.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#59">
    <info><![CDATA[Busco dependiente para hoy para trabajar en cafetería por 24 horas en centro Habana con experiencia en ipd y en ventas escribir a este número <phone>56 04 6407</phone>  mayor de 18 años de edad sin antecedentes penales]]></info>
  </offer>
  <offer id="#60">
    <info><![CDATA[Busco dependiente pars tarima de agromercado\nTransparencia en la gestion\nDominio con las pesas\nAtencion  al publico \nExperiencia demostrarle \nInteresados x watsap 0 llamadas \n<phone>59165520</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#61">
    <info><![CDATA[Busco mensajeros fijos para trabajar en paladar de 7 de la noche a 12 se  cobra el km a 200 , requisitos tener (moto) si es eléctrica hacer más de 60 km reales ,vivir en marianao o cerca más info <phone>58941329</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#62">
    <info><![CDATA[\nBusco\n\n* depend ientes \n\n Pizzeros con experiencia \n\n Lunchero \n\n:<phone>59295497</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#63">
    <info><![CDATA[Busco trabajadores para una cafetería de comida rápida\n\nDependientes\nAyudantes de cocina\nLimpieza\nCocinero\nCajera\nAlmacenero \n\nRequisitos:\nBuena presencia\nExperiencia en el puesto\nEscribir al WhatsApp para contactar una entrevista\n<phone>+53 5 8471232</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#64">
    <info><![CDATA[Busco : Dependienta y Cajera p ara un mercadito en Nuevo vedado \nHorario : De 9am - 8pm\nSalario : Dependienta 1000 y Cajera 1200\nPersonas responsables y que vivan en el municipio plaza\nContactar : <phone>56380336</phone>\n Verdaderos interesados]]></info>
  </offer>
  <offer id="#65">
    <info><![CDATA[Busco dependienta para cafeteria en san fransisco de paula municipio san miguel si no es de la zona no escribir por problema de trans porte\n<phone>+53 5 9161324</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#66">
    <info><![CDATA[Busco mensajero con triciclo o carro para transportar cakes\n<phone>54749780</phone> \nsoy de 10 de octubre]]></info>
  </offer>
  <offer id="#67">
    <info><![CDATA[Mypime.   Rígels.  Álvarez.  Surl.   \n\nSolicitamos.  Económica.  Con experiencia. Con el sistema. Versat.   Axisoft. \nPor favor enviar su currículum al <phone>52905237</phone>. Watshap.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#68">
    <info><![CDATA[S e busca jefe de  turno , jefe de objetivo y de área para una empresa de seguridad y protección perteneciente a la empresa procitma .Con pagos por resultados , utilidades . Escribir  por whatsapp. Saludos\n<phone>+53 63518607</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#69">
    <info><![CDATA[Necesito una mesera con experiencia para trabajar en un Ranchon que viva en la fortuna por 100 antes de llegar al puent e de calabazar con experiencia Mandar un mensaje por whatup <phone>55645588</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#70">
    <info><![CDATA[Busco pizzero que sepa hacer la masa desde 0 para punto de venta en el vedado. Escribir  al <phone>54312137</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#71">
    <info><![CDATA[Somos un restaurante en la Habana vieja estamos entrevistando bartender de la Habana vieja o municipios cerca por el tema del transporte, si es tá interesado me puede escribir, debe saber algún idioma, no dude en escribir, envié su currículum y foto actual\n<phone>+53 63518498</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#72">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente y Hoster  preferentemente de cojimar contactar <phone>52011156</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#73">
    <info><![CDATA[Oportunidad para hombre joven y fuerte que se una a nuestro equipo para cuidar de nuestra casa y de un joven  discapacitado en silla de ruedas \n\nPara una entrevista envie:\n1- su historial de trabajo \n2-  su nombre completo \n3-  edad \n4- dirección \n5- foto\nAdemás enviar información  sobre alguna experiencia laboral q pueda tener en cocina, limpieza,  seguridad,  construcción, medicina . \nWhatsApp: <phone>53191590</phone>\nNo llamadas solo mensajes de texto \nRey]]></info>
  </offer>
  <offer id="#74">
    <info><![CDATA[Se solicita trabajador para trabajar en una pizzería en el turno de noche entra a las 8 pm a las 8 am se trabaja 2 x 2 salario 1200 pesos interesados al WhatsApp <phone>54358 250</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#75">
    <info><![CDATA[busco trabajadora para , una cafetería, en playa q sea de playa , el lugar es en 42 y 37 playa detalles al <phone>55162399</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#76">
    <info><![CDATA[Oferta de em pleo \nEntidad del sistema empresarial busca asesor jurídico y especialista en contabilidad.\n\nRequisitos: Formación y experiencia laboral.\n\nLa entidad radica en Arroyo Naranj o con UB en municipio del Cotorro. Para más información llamar o escribir al <phone>53475790</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#77">
    <info><![CDATA[Se solicita personal para cubrir plazas de custodios de la Agencia de  Seguridad y Protección EPMES\n\nSalario: 5 mil pesos mensual\n\nTurnos: mañana 7am a 7pm\nNoche. 7pm a 7am\n(2 días de trabajo y 2 de descanso)\n\nNecesita:\n4 fotos tipo carne\n2  Copias de la Certificación de estudios terminados (9no, 12mo)\nAntecedentes penales\nAutobiografía\n2 Avales del CDR\nChequeo de pre empleo\n\nMás detalles y preguntas al WhatsApp , escribir no llamar\n\nNota importante:\nSolo personas que vivan en el municipio o zonas aledañas, cosa que si tiene que venir caminando lo pueda hacer y no tome como excusa la si tuación del transporte.\n\nEscribir o llamar Ileana <phone>+53 5 3925803</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#78">
    <info><![CDATA[Necesito una económica de alimentos que viva en la fortuna por 100 antes de llegar al puen te de calabazar con experiencia demostrable   Mandar un mensaje por whatup <phone>55645588</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#79">
    <info><![CDATA[Buscooo pizero con experiencia para trabajar en una cafetería en Santo Suárez.\n 10 de octubre \nDetalles al Pv <phone>58940387</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#80">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente para cafetería en centro habana,,interesados al pv <phone>52909125</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#81">
    <info><![CDATA[Estamos ampliando nuestra brigada de destupición y buscamos un plomero con experiencia para trabajo a tiempo completo.\n\n Requisitos indispensables:\n- Dominio en el uso de cin tas eléctricas destupidoras\n- Experiencia en instalaciones sanitarias e hidráulicas\n- Capacidad para resolver obstrucciones complejas\n- Disponibilidad de tiempo completo\n- Resp onsabilidad y compromiso con el trabajo\n\n Ofrecemos:\n- Salario base de $20,000\n- Sistema de estimulación que puede elevar ingresos hasta $50,000\n- Trabajo fijo y estable\n-  Buen ambiente laboral y oportunidades de crecimiento\n\n Si tienes experiencia y quieres formar parte de un equipo profesional con alta demanda de servicios, esta es tu oportunid ad.\n\n Contáctanos por mensaje directo o envía tus datos para evaluación.\n<phone>+53 5 3022433</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#82">
    <info><![CDATA[Busco panadero con experiencia que sepa hacer de todo y que sea  de serca soy de arroyo arena interesado al privado <phone>50557344</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#83">
    <info><![CDATA[Contratamos albañiles con experiencia en enchapes. Escribir vía WhatsApp, no atendemos llamada.\n<phone>+53 5 3368183</phone>\n<phone>+5354392845</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#84">
    <info><![CDATA[Oportunidad Laboral: Ingeniero de Proyecto – Fachadas (Curtain Wall)\nEmpresa: InFacade Corporation\nDescripción del puesto: InF acade Corporation busca un Ingeniero de Proyecto con experiencia comprobada en sistemas de fachada. La posición requiere dominio técnico en interpretación de planos, coordinación m ultidisciplinaria y desarrollo de proyectos.\nResponsabilidades principales:\n- Gestión y desarrollo de proyectos de fachada (curtain wall y sistemas relacionados).\n- Elaboración  y revisión de shop drawings y detalles constructivos.\n- Interpretación precisa de planos arquitectónicos y documentos de diseño.\n- Coordinación con equipos de arquitectura, estru ctura y MEP.\n- Revisión de especificaciones técnicas y submittals.\nRequisitos:\n- Título en Ingeniería Civil, Mecánica, Arquitectura, industrial etc\n- Capacidad sólida para leer  e interpretar planos arquitectónicos.\n<phone>+1 (786) 712-4110</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#85">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente para trabajar en cafetería en Playa. Tener mínimo 18 años. Ser del municipio  Playa. Estamos ubicados en calle 15 y 42. Turnos 2x2. De 9am a 10pm. Salario 2400 por turno de trabajo, a razón de 1200 por día de trabajo. Se paga turno vencido. Escribir solo por  WhatsApp. Tener disposición inmediata.\n<phone>+53 5 5806044</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#86">
    <info><![CDATA[Se busca dependienta para cafetería-mipyme.\n\nTurnos 2x2, de 10.30 a 12 noche. Salario 2500 cup  x día.\n\n\nSe requiere no tener obligaciones familiares o domésticas que impidan cumplir turnos y horarios. Persona atenta, productiva y sociable.\n\n\nZona de Infanta y San Láz aro. Comunicaciones por WhatsApp, no llamar\n<phone>+53 5 6573976</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#87">
    <info><![CDATA[La guardería Mis Pequeños Principitos ubicada en playa\nBusca personal en las siguientes plazas\n \nMaestra preescolar\nMaestra primaria\nAuxiliar Pedagógica\nPsicopedagogía\nMaestra Inglés\n\nContactar al <phone>5699 3971</phone>, <phone>56134595</phone>\nPara información]]></info>
  </offer>
  <offer id="#88">
    <info><![CDATA[Se busca D ependiente Mujer para restaurante que va abrir en el vedado que viva en el mismo municipio escribir al WhatsApp\n<phone>+53 5 8938349</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#89">
    <info><![CDATA[Buscamos Dependientes para ve nder perfumes y fragancias, con experiencia en Ventas y Habilidades de Comunicador Social. El trabajo será en la Feria de Ave del Puerto y/o Boulevard de San Rafael. Los interesad@ s deben vivir en Centro Habana o Habana Vieja para no tener problemas de transporte cuando sean convocandos. El salario será el 10% de las ventas y el pago será quincenal. Si cumpl es con los requisitos y estas interesad@ comunicarse con el <phone>53496672</phone> para mandarle la Planilla de Solicitud de Empleo que debe llenar y mandar para identificarl@ de conjunto con un a foto suya actualizada.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#90">
    <info><![CDATA[Buenas busco dependiente mujer para cafetería 24horas en playa calle 78 entre avenida 19 y calle 17....<phone>#63173568</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#91">
    <info><![CDATA[Buenas ..\nSolo para hombre  \n -El trabajo consiste en un punto de venta donde hay varios productos de cárnicos y demás …situado en 10/octubre y acosta a 2 cuadras !\n\nFa rma de pago : \n-$1700 pesos de salario fijo \n-Más el 1% de la venta\n-La propina es suya \n\nRequisitos:\n.Tener experiencia trabajando con ipb\n.Debe tener celular y siempre ten er datos móviles el día de su turno de trabajo para la comunicación con el jefe o con quien esté Alfrente \n\nHorarios de trabajo :\n24 horas de trabajo  X 48horas de descanso\n( s e entra a las 7:30am hasta misma hora siguiente día )\n\nDe estar de acuerdo ,llene los siguientes datos \nFoto ?\nEdad ?\nMunicipio donde vive ?\n\nEscribir solo wasap:\n<phone>59774350</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#92">
    <info><![CDATA[Hola..se oferta plaza de Esp en Calidad Empresa Estatal.Interesados contactar vía whatssap por wl movil <phone>63244163</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#93">
    <info><![CDATA[Se busca trabajado r hombre para mercadito en plaza una de las labores a realizar es Charcuteria y venta de productos agranel\nEntre otras que se le explicará en el momento de la entrevista\n<phone>+53 5 46 33403</phone>\n<phone>+5352535551</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#94">
    <info><![CDATA[Se contrata carpintero con experiencia para trabajar en una carpintería en el cerro  <phone>53200298</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#95">
    <info><![CDATA[Se buscan contadore s, económicos con conocimientos básicos\n\nSe necesitan trabajadores para llevar información primaria en una centro recreativo, horario de oficina, buen salario, vinculado a la ven ta más un salario fijo mensual.\nMas detalles al privado.\n<phone>+53 5 9936248</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#96">
    <info><![CDATA[Buenas tardes, el restaurant Nel Paradiso en Acosta y Armas busca depdtes para el s alón, necesita depdte con profesionalidad y dominio de las técnicas de salón preferentemente de Diez de Octubre por el tema transporte. Llamar o escribir a whats ap a <phone>52940029</phone> Pedr o]]></info>
  </offer>
  <offer id="#97">
    <info><![CDATA[Mundo pizza busca pizzero que sepa trabajar con el rodillo \nDetalles:\n-Horario: Turnos 2x2 de 12:00pm a 10:00pm\n-Salario:fijo+ comisión por venta. \nRequisitos:\n-Tener mayoría de edad.\n-Vivir en las cercanías del local.\nPara más información y detalles de la entrevista contactar por WhatsApp <phone>+5355106484</phone> a la administración. \nEntrevistas de 11am - 12pm de lunes a viernes \nRadicamos en San Nicolás #309 entre San Miguel y Neptuno]]></info>
  </offer>
  <offer id="#98">
    <info><![CDATA[Busco dependiente para cafetería mercado en Play a turno diurno y nocturno de 8 a 7:30 , preferentemente que vivan cercano al local por tema de transporte . Salario 1500 más 200 $ para merienda .\n<phone>+53 5 5977985</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#99">
    <info><![CDATA[Busco DEPENDIENTA para trabajar en una mesa vendiendo CASCOS DE MOTO, en 51 y 26.\n\nSOLO WHATSAPP <phone>53172203</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#100">
    <info><![CDATA[Hola somos una tienda y necesitamos mens ajeros para las entregas a domicilio\nContacte por WhatsApp <phone>53 5 3536900</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#101">
    <info><![CDATA[Se solicita personal para trabajar de Asistente de limpieza en La Cobadonga con Sa lario mínimo de 10000$ verdaderos interesados llamar <phone>54645112</phone> preferiblemente del Cerro y sus Alrrededores]]></info>
  </offer>
  <offer id="#102">
    <info><![CDATA[Se ofertan 1 plaza de\nTécnico A en Gestión Econ ómica  con salario  7 300.00 cup. \nAdemás de salario escala se realiza pagos por resultados mensuales, utilidades trimestrales y atención al hombre. \nDirección UEB Transporte  Ge ysel\nCalle Rodriguez Morine esquina Ventó Reparto Embill Boyeros\nTelef <phone>54067652</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#103">
    <info><![CDATA[ SHEIN CUBA ya no es solo Shein…\n\nAhora traemos TODO lo que encuentre s en internet \n\n Amazon, Shein, tiendas online… lo que sea que envíe a USA\n Directo a Cuba en 15–18 días\n\n Si eres emprendedor esto es para ti:\nmientras más compr as, menos comisión pagas \n\n 5 años moviendo mercancía sin errores\n Seguimiento por WhatsApp\n Tú vendes, nosotros hacemos la logística\n\nEn Cuba no te limita el dinero…\nt e limita no tener quién te traiga lo que necesitas.\n\n Escríbenos y empieza a importar de verdad \n\n<phone>+53 52944720</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#104">
    <info><![CDATA[Plaza de herrero con experiencia en M IPYME\nHorario Lunes a Viernes de 8am a 5pm\nPago por producción semanal en CUP y USD\nHay q llevar almuerzo\n<phone>+53 5 5829911</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#105">
    <info><![CDATA[ BUSCO CHICAS Y CHICOS PARA GA NAR DINERO FÁCIL \n\nEstoy buscando gestoras/es para mi negocio \n\n Cómo funciona?\nTú me consigues clientes y yo te pago comisión por cada uno que venga.\n\n No tienes qu e invertir nada    \n Solo promocionar y traer clientes  \n\n Pago por cada cliente confirmada  \n\nIdeal si:\n– tienes WhatsApp activo  \n– estás en grupos de Facebook  \n– te  gusta el dinero fácil   \n\nSi te interesa, escríbeme al privado\n<phone>+53 54742291</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#106">
    <info><![CDATA[Matrículas para cantina 1 er nivel , clases una vez en la semana,  tds lo s  jueves de 9:30 am a 11 am  duración 2 meses ,  tds los productos para prácticas los pone la escuela ,  con 7 prácticas más menos en los 2 meses ,  Algo importante tener entre 18 y  35 años d edad ,  Dirigirse a Casa d artes y tradiciones Chinas calle salud entre escobar y Gervasio de lun a viernes entre 9 y 10:30 am okey\nWhatsApp: <phone>+53 5 2902569</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#107">
    <info><![CDATA[Se busca dulcero para centro de elaboracion ubicado en el cerro.\nEnviar currículo al <phone>58065841</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#108">
    <info><![CDATA[Se oferta plaza para Licenciados en contabilid ad y finanzas o economía en la Dirección Económica de Geysel sito en calle 23 entre O y P vedado, preferentemente con experiencia en el sistema contable Siscont o interes de aprend er. Salario de 7 300.00 cup,  pago por resultados, utilidades trimestrales y atención al trabajador.\n\nTambién se ofertan 2 plazas de Auditor Principal una de ellas EP con salario s similares, laptop y movil corporativo. <phone>54067652</phone>]]></info>
  </offer>
  <offer id="#109">
    <info><![CDATA[Se busca PIZZERO con experiencia para cafetería en Marianao. Turnos 2x2, salario 2500 CUP/día. Contacto WhatsApp: <phone>52341567</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#110">
    <info><![CDATA[Contratamos DEPENDIENTE para tienda en Playa. Requisitos: experiencia en ventas, manejo de IPB. Salario 1200 CUP + incentivos. WhatsApp: <phone>58876543</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#111">
    <info><![CDATA[Se solicita COCINERO para restaurante en Centro Habana. Horario 9am-10pm, turnos rotativos. Salario a convenir. Contacto: <phone>53398821</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#112">
    <info><![CDATA[Buscamos AUXILIAR DE LIMPIEZA para edificio en Vedado. Turno mañana, salario 1000 CUP. WhatsApp: <phone>54412389</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#113">
    <info><![CDATA[Se necesita TÉCNICO EN ELECTRÓNICA para taller en 10 de Octubre. Experiencia en reparación de equipos. Contacto: <phone>52218877</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#114">
    <info><![CDATA[Plaza de BARTENDER para bar en Habana Vieja. Requisitos: dominio de coctelería, buen porte. Salario competitivo. WhatsApp: <phone>59987654</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#115">
    <info><![CDATA[Se busca CHOFER con licencia A3 para reparto en La Lisa. Vehículo propio preferible. Contacto: <phone>58823451</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#116">
    <info><![CDATA[Contratamos MANICURISTA para salón en Playa. Experiencia comprobable, clientela propia valorada. WhatsApp: <phone>53341290</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#117">
    <info><![CDATA[Se solicita ALBAÑIL con experiencia en enchapes. Trabajo por obra en Cerro. Pago semanal. Contacto: <phone>54456123</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#118">
    <info><![CDATA[Buscamos MENSAJERO con moto para delivery en Plaza. Salario por km + propinas. WhatsApp: <phone>52267890</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#119">
    <info><![CDATA[Se necesita CAJERA para supermercado en Marianao. Turnos rotativos, experiencia en manejo de efectivo. Contacto: <phone>59912345</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#120">
    <info><![CDATA[Plaza de CUSTODIO para empresa de seguridad en Vedado. Requisitos: antecedentes limpios, disponibilidad 24x48. WhatsApp: <phone>58858608</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#121">
    <info><![CDATA[Se busca DULCERO para pastelería en Centro Habana. Dominio de hojaldre y decoración. Salario por producción. Contacto: <phone>53055343</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#122">
    <info><![CDATA[Contratamos JARDINERO para mantenimiento de áreas verdes en Playa. Vehículo propio valorado. WhatsApp: <phone>55113145</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#123">
    <info><![CDATA[Se solicita PELUQUERO con experiencia para barbería en 10 de Octubre. Clientela propia preferible. Contacto: <phone>58234467</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#124">
    <info><![CDATA[Buscamos RECEPCIONISTA para hotel en Habana Vieja. Dominio de inglés básico, buena presentación. WhatsApp: <phone>55110957</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#125">
    <info><![CDATA[Se necesita CARPINTERO para taller en Cerro. Experiencia en muebles y restauración. Salario por obra. Contacto: <phone>53877323</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#126">
    <info><![CDATA[Plaza de ENFERMERA para cuido domiciliario en Cojímar. Turnos 12h, experiencia en adultos mayores. WhatsApp: <phone>55017117</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#127">
    <info><![CDATA[Se busca VENDEDOR AMBULANTE para ruta en Vedado. Productos: pan con lechón, hamburguesas. Contacto: <phone>53637261</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#128">
    <info><![CDATA[Contratamos AYUDANTE DE COCINA para paladar en Plaza. Turnos 2x2, salario 1500 CUP/día. WhatsApp: <phone>53059834</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#129">
    <info><![CDATA[Se solicita SOLDADOR con experiencia en estructuras. Trabajo en obra en Marianao. Pago por producción. Contacto: <phone>59521278</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#130">
    <info><![CDATA[Buscamos TAPICERO para taller en Centro Habana. Conocimientos en tapicería automotriz valorados. WhatsApp: <phone>59521278</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#131">
    <info><![CDATA[Se necesita PROGRAMADOR PHP/MySQL para proyecto web. Remoto, pago por proyecto. Contacto: <phone>+1 (672) 341-7136</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#132">
    <info><![CDATA[Plaza de CONTADOR para MIPYME en Playa. Experiencia en sistema Versat, salario competitivo. WhatsApp: <phone>58486326</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#133">
    <info><![CDATA[Se busca GESTOR DE VENTAS para tienda online. Comisión por venta, pago diario. Contacto: <phone>53858646</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#134">
    <info><![CDATA[Contratamos MAESTRA PREESCOLAR para guardería en Playa. Título oficial, horario 7:45am-5pm. WhatsApp: <phone>53346149</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#135">
    <info><![CDATA[Se solicita INGENIERO ELÉCTRICO para empresa en Plaza. Experiencia en instalaciones industriales. Contacto: <phone>59157335</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#136">
    <info><![CDATA[Buscamos ASISTENTE ADMINISTRATIVO para oficina en Vedado. Conocimientos en Office, salario 7300 CUP. WhatsApp: <phone>54067652</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#137">
    <info><![CDATA[Se necesita LUNCHERO para cafetería en 10 de Octubre. Turnos rotativos, experiencia en preparación de alimentos. Contacto: <phone>58940387</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#138">
    <info><![CDATA[Plaza de PANADERO para panadería en Arroyo Arenas. Dominio de masas tradicionales, salario por producción. WhatsApp: <phone>50557344</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#139">
    <info><![CDATA[Se busca MECÁNICO para taller de motorinas en Cerro. Experiencia en reparación de motores 2T y 4T. Contacto: <phone>54488343</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#140">
    <info><![CDATA[Contratamos DISEÑADOR GRÁFICO para agencia en Miramar. Dominio de Adobe Suite, portafolio requerido. WhatsApp: <phone>53877323</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#141">
    <info><![CDATA[Se solicita FREGADERO para restaurante en Habana Vieja. Turno noche, salario diario. Contacto: <phone>56701431</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#142">
    <info><![CDATA[Buscamos HOSTER para restaurante en Cojímar. Experiencia en atención al cliente, buen porte. WhatsApp: <phone>52011156</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#143">
    <info><![CDATA[Se necesita PLOMERO para brigada de destupición en La Habana. Experiencia en cintas eléctricas, salario base + incentivos. Contacto: <phone>53022433</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#144">
    <info><![CDATA[Plaza de ECONÓMICA DE ALIMENTOS para restaurante en La Fortuna. Experiencia en control de inventarios. WhatsApp: <phone>55645588</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#145">
    <info><![CDATA[Se busca ASESOR JURÍDICO para empresa estatal en Arroyo Naranjo. Título en Derecho, experiencia laboral. Contacto: <phone>53475790</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#146">
    <info><![CDATA[Contratamos ESPECIALISTA EN CALIDAD para empresa estatal. Conocimientos en normas ISO, salario competitivo. WhatsApp: <phone>63244163</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#147">
    <info><![CDATA[Se solicita CHARCUTERO para mercadito en Plaza. Experiencia en corte y venta de productos cárnicos. Contacto: <phone>54633403</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#148">
    <info><![CDATA[Buscamos VENDEDOR DE PERFUMES para feria en Ave del Puerto. Comisión 10% sobre ventas, pago quincenal. WhatsApp: <phone>53496672</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#149">
    <info><![CDATA[Se necesita AYUDANTE DE GRÁFICA para imprenta en Miramar. Sin experiencia requerida, formación incluida. Contacto: <phone>53877323</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#150">
    <info><![CDATA[Plaza de GUARDIA DE SEGURIDAD para edificio en Vedado. Turnos 12x12, salario 11000-12000 CUP. WhatsApp: <phone>55667811</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#151">
    <info><![CDATA[Se busca COCINERA para restaurante familiar en Marianao. Turnos 2x2, salario fijo + utilidades. Contacto: <phone>53447354</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#152">
    <info><![CDATA[Contratamos MENSAJERO FIJO para paladar en Vedado. Moto propia, pago por km. WhatsApp: <phone>58941329</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#153">
    <info><![CDATA[Se solicita DEPENDIENTA para cafetería 24h en Playa. Experiencia en IPB, mayor de 18 años. Contacto: <phone>63173568</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#154">
    <info><![CDATA[Buscamos BARTENDER para restaurante en Vedado. Dominio de coctelería internacional, buen porte. WhatsApp: <phone>53631083</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#155">
    <info><![CDATA[Se necesita AUXILIAR PEDAGÓGICO para guardería en Playa. Título en educación, horario diurno. Contacto: <phone>56993971</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#156">
    <info><![CDATA[Plaza de INGENIERO DE PROYECTO para empresa de fachadas. Experiencia en curtain wall, dominio de planos. Contacto: <phone>+1 (786) 712-4110</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#157">
    <info><![CDATA[Se busca DEPENDIENTE para punto de venta de cárnicos en 10 de Octubre. Experiencia en IPB, salario fijo + comisión. WhatsApp: <phone>59774350</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#158">
    <info><![CDATA[Contratamos CUIDADOR para persona con discapacidad en Playa. Experiencia en salud, disponibilidad 24h. Contacto: <phone>53191590</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#159">
    <info><![CDATA[Se solicita PIZZERO para pizzería en Centro Habana. Dominio de masa y rodillo, turnos nocturnos. WhatsApp: <phone>54358250</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#160">
    <info><![CDATA[Buscamos LIMPIEZA para gimnasio en Vedado. Turnos flexibles, salario competitivo. Contacto: <phone>52825613</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#161">
    <info><![CDATA[Se necesita MESERA para ranchón en La Fortuna. Experiencia en servicio, residencia en zona. WhatsApp: <phone>55645588</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#162">
    <info><![CDATA[Plaza de HERRERO para MIPYME en Playa. Experiencia en forja, pago semanal en CUP/USD. Contacto: <phone>55829911</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#163">
    <info><![CDATA[Se busca GESTOR para tienda online de importación. Comisión por cliente, sin inversión inicial. WhatsApp: <phone>54742291</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#164">
    <info><![CDATA[Contratamos CANTANTE para academia de música en Centro Habana. Matrículas abiertas, clases grupales. Contacto: <phone>52902569</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#165">
    <info><![CDATA[Se solicita DULCERO para centro de elaboración en Cerro. Experiencia en repostería fina, salario por producción. WhatsApp: <phone>58065841</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#166">
    <info><![CDATA[Buscamos AUDITOR PRINCIPAL para dirección económica en Vedado. Experiencia en Siscont, laptop corporativa. Contacto: <phone>54067652</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#167">
    <info><![CDATA[Se necesita CHOFER DE TRICICLO para reparto en Vedado. Licencia A/A1, 3+ años de experiencia. WhatsApp: <phone>58059319</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#168">
    <info><![CDATA[Plaza de TÉCNICO EN GESTIÓN DOCUMENTAL para empresa de alojamiento. Salario 4010 CUP, horario de oficina. Contacto: <phone>72143199</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#169">
    <info><![CDATA[Se busca ESPECIALISTA EN AHORRO ENERGÉTICO para empresa de gas. Residente en Guanabacoa/Regla, título superior. WhatsApp: <phone>52866842</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#170">
    <info><![CDATA[Contratamos INGENIERO EN TELECOMUNICACIONES para empresa extranjera en Playa. Dominio de inglés, experiencia demostrable. Contacto: <phone>52112295</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#171">
    <info><![CDATA[Se solicita PERSONAL DE MANTENIMIENTO para villa turística. Conocimientos en electricidad y fontanería. WhatsApp: <phone>56706190</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#172">
    <info><![CDATA[Buscamos TÉCNICO EN SEGURIDAD INDUSTRIAL para empresa en Plaza. Experiencia en prevención de riesgos. Contacto: <phone>52793809</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#173">
    <info><![CDATA[Se necesita COCINERO PARA EVENTOS para catering en Marianao. Disponibilidad fines de semana, salario por evento. WhatsApp: <phone>56162730</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#174">
    <info><![CDATA[Plaza de DEPENDIENTE PARA KIOSCO en Brisas del Mar. Turnos rotativos, experiencia en ventas. Contacto: <phone>55113145</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#175">
    <info><![CDATA[Se busca PORTERO para mercadito en 10 de Octubre. Horario 10am-8pm, salario 1000 CUP. WhatsApp: <phone>52056981</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#176">
    <info><![CDATA[Contratamos ENFERMERA PARA CUIDO DOMICILIARIO en Cojímar. Turnos 12h, experiencia en geriatría. Contacto: <phone>55017117</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#177">
    <info><![CDATA[Se solicita CAJERA PARA MIPYME en Cerro. Experiencia en manejo de efectivo y IPB. WhatsApp: <phone>53397735</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#178">
    <info><![CDATA[Buscamos CUSTODIO para MIPYME en Vedado. Requisitos: antecedentes limpios, disponibilidad inmediata. Contacto: <phone>63426418</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#179">
    <info><![CDATA[Se necesita ENVASADOR para MIPYME en Cerro. Turno 8am-6pm, salario 10000 CUP + jaba mensual. WhatsApp: <phone>53059834</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#180">
    <info><![CDATA[Plaza de CHICA PARA BAR TERRAZA en Miramar. Buen porte, carismática, residencia en Playa. Contacto: <phone>55111142</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#181">
    <info><![CDATA[Se busca PIZZERO CON EXPERIENCIA para cafetería en Playa. Dominio de masa desde cero, turnos 2x2. WhatsApp: <phone>52410111</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#182">
    <info><![CDATA[Contratamos DEPENDIENTA PARA TIENDA en Playa. Experiencia en atención al cliente, residencia en municipio. Contacto: <phone>52840566</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#183">
    <info><![CDATA[Se solicita COCINERO PARA CAFETERÍA en Playa. Turnos 2x2, salario 2500 CUP/día. WhatsApp: <phone>55806044</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#184">
    <info><![CDATA[Buscamos CHEF PARA RESTAURANTE en Playa. Dominio de inglés básico, transporte propio. Contacto: <phone>56144183</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#185">
    <info><![CDATA[Se necesita MANICURISTA CON MESA para salón en Playa. Clientela propia valorada, comisión por servicio. WhatsApp: <phone>63232819</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#186">
    <info><![CDATA[Plaza de MAESTRA DE INGLÉS para guardería en Playa. Título oficial, experiencia con niños. Contacto: <phone>56993971</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#187">
    <info><![CDATA[Se busca DEPENDIENTA PARA RESTAURANTE en Vedado. Residencia en municipio, experiencia en salón. WhatsApp: <phone>58938349</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#188">
    <info><![CDATA[Contratamos VENDEDOR DE FRAGANCIAS para feria en Habana Vieja. Comisión 10%, residencia en zona. Contacto: <phone>53496672</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#189">
    <info><![CDATA[Se solicita DEPENDIENTE PARA CAFETERÍA 24H en Playa. Mayor de 18 años, experiencia en IPB. WhatsApp: <phone>63173568</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#190">
    <info><![CDATA[Buscamos MENSAJERO PARA ENTREGAS a domicilio. Vehículo propio, pago por km + propinas. Contacto: <phone>53536900</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#191">
    <info><![CDATA[Se necesita ASISTENTE DE LIMPIEZA para establecimiento en Cerro. Salario mínimo 10000 CUP, residencia cercana. WhatsApp: <phone>54645112</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#192">
    <info><![CDATA[Plaza de TÉCNICO EN GESTIÓN ECONÓMICA para UEB en Boyeros. Salario 7300 CUP + pagos adicionales. Contacto: <phone>54067652</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#193">
    <info><![CDATA[Se busca IMPORTADOR PARA SHEIN CUBA. Gestión de pedidos internacionales, comisión por volumen. WhatsApp: <phone>52944720</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#194">
    <info><![CDATA[Contratamos HERRERO PARA MIPYME en Playa. Experiencia en forja, pago semanal en CUP/USD. Contacto: <phone>55829911</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#195">
    <info><![CDATA[Se solicita GESTOR PARA NEGOCIO ONLINE. Promoción en redes, comisión por cliente confirmado. WhatsApp: <phone>54742291</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#196">
    <info><![CDATA[Buscamos ESTUDIANTE PARA MATRÍCULA DE CANTINA. Clases semanales, prácticas incluidas. Contacto: <phone>52902569</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#197">
    <info><![CDATA[Se necesita DULCERO PARA CENTRO DE ELABORACIÓN en Cerro. Experiencia en repostería, salario por producción. WhatsApp: <phone>58065841</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#198">
    <info><![CDATA[Plaza de LICENCIADO EN CONTABILIDAD para dirección económica en Vedado. Experiencia en Siscont, salario competitivo. Contacto: <phone>54067652</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#199">
    <info><![CDATA[Se busca PIZZERO PARA PIZZERÍA en San Nicolás. Turnos 2x2, salario fijo + comisión. WhatsApp: <phone>55106484</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#200">
    <info><![CDATA[Contratamos DEPENDIENTE PARA MERCADO en Playa. Turnos diurnos/nocturnos, salario 1500 CUP + merienda. Contacto: <phone>55977985</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#201">
    <info><![CDATA[Se solicita DEPENDIENTA PARA MESA DE VENTA en 51 y 26. Productos: cascos de moto, experiencia en ventas. WhatsApp: <phone>53172203</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#202">
    <info><![CDATA[Buscamos MENSAJERO PARA TIENDA ONLINE. Entregas a domicilio en La Habana, vehículo propio. Contacto: <phone>53536900</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#203">
    <info><![CDATA[Se necesita PERSONAL DE LIMPIEZA para establecimiento en Cerro. Salario competitivo, residencia cercana. WhatsApp: <phone>54645112</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#204">
    <info><![CDATA[Plaza de TÉCNICO EN COMPRAS para empresa comercial. Experiencia en gestión de inventarios, salario competitivo. Contacto: <phone>54067652</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#205">
    <info><![CDATA[Se busca ESPECIALISTA EN RECURSOS HUMANOS para empresa estatal. Título universitario, experiencia en nómina. WhatsApp: <phone>52793809</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#206">
    <info><![CDATA[Contratamos BARTENDER PARA RESTAURANTE en Acosta. Experiencia en coctelería, residencia en 10 de Octubre. Contacto: <phone>52001990</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#207">
    <info><![CDATA[Se solicita INGENIERO ELÉCTRICO/ELECTRÓNICO para proyecto en Plaza. Conocimientos en automatización, salario competitivo. WhatsApp: <phone>59157335</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#208">
    <info><![CDATA[Buscamos CUIDADORA PARA BEBÉ en Playa. Experiencia con niños pequeños, horario 9am-4:30pm. Contacto: <phone>52062987</phone>.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#209">
    <info><![CDATA[:Se busca Cajera Dependiente. Para trabajar en Cafetería Habana Vieja. Edad :De 25 a 45 años. Tener Residencia Permanente en La Habana. Residir en Habana Vieja. Contactar a 54138989]]></info>
  </offer>
  <offer id="#210">
    <info><![CDATA[La empresa Geocuba Investigación y Desarrollo oferta la plaza de Director Económico, radicamos en Loma y 39, Nuevo Vedado, Plaza. Preferiblemente personal que viva en zonas aledañas. Para más información contactar al 59986706 Directora de Capital Humano.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#211">
    <info><![CDATA[La Unidad Presupuestada Patrimonio Cultural de la Oficina del Historiador de la ciudad de La Habana, necesita cubrir la siguiente Plaza: -Jefe de Grupo de Economia *Perteneciente a la Dirección de Administración y Logística de la UP Patrimonio Cultural *Salario Mensual: $5310 CUP *Requisito, Graduado de Nivel Superior en carreras a fines *Dirige las áreas de Presupuesto, Contabilidad y Finanzas *Experiencia en los últimos 5 años en trabajo con sistemas contables automatizados. En la entidad se trabaja con sistema, suite ETES-DATYS *Frecuencia Laboral De Lunes a Viernes, Horario abierto -Beneficios del cargo *Auto con Chófer *Linea Corporativa con Datos *Condiciones Laborales Optimas Dirección: Calle Tacón No. 1 e/ Obispo y O'Reilly, Habana Vieja Museo de la Ciudad, antiguos Capitanes Generales. Comunicarse de estar interesado y enviar su Curriculum: 52791855 (Whatsapp)]]></info>
  </offer>
  <offer id="#212">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente para una cafeteria en playa preferiblemente hombre y q resida en playa es turno de noche q sepa hacer IPV Llamar 58472331]]></info>
  </offer>
  <offer id="#213">
    <info><![CDATA[¡ESTAMOS EN BUSCA DE UN DISEÑADOR GRÁFICO EN LA HABANA! ¿Posees talento, creatividad y pasión por el diseño? En Central Estudio, estamos buscando Diseñador@ Gráfico para unirse a nuestro equipo. Ofrecemos: - Salario competitivo - Ambiente creativo y profesional - Oportunidades de crecimiento y aprendizaje Requisitos: - Dominio de herramientas de diseño (Photoshop, Illustrator, etc.) - Sentido estético y atención al detalle. - Ganas de aprender y ser parte de proyectos únicos. Si cumples con el perfil, contáctanos al +53 53877323]]></info>
  </offer>
  <offer id="#214">
    <info><![CDATA[SE BUSCA portal o local pequeño en el VEDADO para punto de venta 55807441]]></info>
  </offer>
  <offer id="#215">
    <info><![CDATA[ NUEVO BAR &amp; CAFETERÍA Donde la calidad y la prestancia se encuentran. Abrimos nuestras puertas en el Reparto Ponce en Arroyo Naranjo y buscamos talentos excepcionales para formar parte de un equipo de alto nivel. Buscamos emprendedores con: Admirable presencia Sobrada preparación en el puesto Muy buena comunicación Cargos disponibles: Bartender Cocinero Dependiente Si te apasiona la excelencia, envía tu ficha por WhatsApp al 59937508 con los siguientes datos: Nombre y apellidos: Móvil: Edad: Municipio de residencia: Breve reseña de tu trayectoria laboral: Te esperamos. Sé parte de algo nuevo, con estilo y distinción.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#216">
    <info><![CDATA[La empresa Geocuba Investigación y Desarrollo oferta la plaza de agente de seguridad y protección en el Centro espacial nacional de percepciones remota (CENDRE) en Carandula, guanabo. Para más información contactar al 59986706 Directora de Capital Humano.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#217">
    <info><![CDATA[Cafetería N'CASA busca lunchero con experiencia y ganas de trabajar. Radicamos en calle Amado entre Mayía y Goss, Mónaco. Contactar por WhatsApp al #56735196 no llamadas]]></info>
  </offer>
  <offer id="#218">
    <info><![CDATA[Se solicitan mujeres hasta 40 años de edad,para trabajar en un hostal en el Vedado. Las interesadas pueden comunicarse para más detalles 58867316]]></info>
  </offer>
  <offer id="#219">
    <info><![CDATA[Se busca empleada doméstica , no muy joven para saber más información +53 63202665]]></info>
  </offer>
  <offer id="#220">
    <info><![CDATA[Solicitamos una cuidadora en el vdo para cuidar a mi mamá turno 48h salario 1.500 Diario turno 48h tiene su desayuno, su almuerzo y comida llamar 53256744]]></info>
  </offer>
  <offer id="#221">
    <info><![CDATA[Salón de Belleza: "Relax y Belleza", ubicado en Cerrada del Paseo No. 6 entre Zanja y Salud, Centro Habana. Se estará realizando la Feria de Empleo para cubrir las plazas de Lashista@, Fasialist@, Masajist@ y Barber@ que domine todas las técnicas de su modalidad. Interesad@s en la postulación por un costo de 150cup comunicarse con el 52590738]]></info>
  </offer>
  <offer id="#222">
    <info><![CDATA[Salón de Belleza: "Ahora y Siempre", ubicado en 23 Edif. 511, Apto. 3 entre F y G, Plaza de la Revolución, Encima del Castillo de Jagua. Se estará realizando la Feria de Empleo para cubrir las plazas de Manicurist@ y Fasialist@, que domine todas las técnicas de su modalidad. Interesad@s en la postulación por un costo de 150cup comunicarse con el 52590738]]></info>
  </offer>
  <offer id="#223">
    <info><![CDATA[El restaurante "El Balcon de Diego" ubicado en Plaza de la Revolución. Mediante Agencia Empleadora, esta haciendo una Feria de Empleo para el domingo 05/04/26 a las 2pm, con la finalidad de crear una Bolsa de Empleo, que le sirva para escoger al personal mas idóneos para cubrir las plazas de Bartender-Dependiente y Cajer@-Dependiente, que trabaje 2x2, en los horarios de 10am a 4pm, salario 3000cup por turno, + 10% de las ganancias, deben tener conocimiento demostrardo en la plaza por la que optan, dominar algún idioma (inglés preferiblemente) y que sea de Plaza de la Revolución o lugares aledaños por tema transporte. Si esta interesad@ comunicarse con el 52590738, la suscripción tiene un valor de 150cup, de aceptar se le inicia el proceso y se le envía toda la información. De no mostrar interés comunicarlo para que ambas partes no pierdan tiempo, datos, bateria, celular y electricidad.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#224">
    <info><![CDATA[Busco pizzero y dependienta para pizzería en el cerro Personas serias y responsables Interesados escribir al 54325026]]></info>
  </offer>
  <offer id="#225">
    <info><![CDATA[Restaurante Locos x Cuba Ubicado en San Lázaro entre basarrate y mazon Solicita Dependienta de salón Turnos 2x2 Salario: 2000 a 5000 cup diario Horario de 8:30 a 11 pm Requisitos: Dominar trabajo en salón Buen porte y aspecto Decente, educada Muchos deseos de trabajar Enviar Currículum, redes sociales y esperar para entrevista Escribir al 55110957 Administrador Daniel]]></info>
  </offer>
  <offer id="#226">
    <info><![CDATA[Salon RS Moscu esta buscando peluquera y manicuri con experiencia para trabajar en nuestro equipo Estamos ubicados en Playa Para mas información escribir al 52901115]]></info>
  </offer>
  <offer id="#227">
    <info><![CDATA[Se busca cocinero con experiencia para trabajar en un restaurante en el Parque Almendares 53799891]]></info>
  </offer>
  <offer id="#228">
    <info><![CDATA[Busco trabajadores para la chapea que vivan serca de altabana o del hospital Calixto gracias. Me puede llamar a este # 53024232]]></info>
  </offer>
  <offer id="#229">
    <info><![CDATA[SE NECESITA TAPICERO, COSEDOR,CARPINTERO RESTAURADOR Y SOLDADOR Se empieza los 3 primeros días con 3500 mn diario,desayuno y almuerzo Después de 3 dias,se hace ajuste para subir el salario +53 5 9521278 76401199]]></info>
  </offer>
  <offer id="#230">
    <info><![CDATA[Se busca dulcero que sepa trabajar el hojaldre y viva en Playa Salario por producción +53 5 8481573 +5350071447]]></info>
  </offer>
  <offer id="#231">
    <info><![CDATA[# Se busca jardinero Trabajo 5 días a la semana, 8 horas diarias, 1500 mn diarios, Brisas del Mar. whatapp +53 55113145]]></info>
  </offer>
  <offer id="#232">
    <info><![CDATA[Oferta de empleo en Acosta Danza Buscamos trabajador para ocupar plaza de mantenimiento en la compañia con no mas de 60 años y que resida preferiblemente en en el municipio Plaza. Para mas información, comunicarse por WhatsApp a través del numero 58234467.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#233">
    <info><![CDATA[Se busca una chica o seňora para trabajar como vendedora de Kiosco en Brisas del Mar. tel.55113145]]></info>
  </offer>
  <offer id="#234">
    <info><![CDATA[Oferta de Empleo: Gestor de Ventas ¡Oportunidad en Helarte Surl! *Empresa:* Helarte Surl (productora de helados) *Ubicación:* La Habana *Puesto:* Gestor de Ventas (hombre) *Requisitos:* - Edad: 25-45 años - Tener moto propia para trabajo - Experiencia en ventas - Aptitudes para incrementar ventas y desarrollar territorio *Funciones:* - Atraer nuevos clientes - Gestionar pedidos y dar seguimiento a contrataciones - Fidelizar clientes - Seguimiento post venta *Oferta:* - Oportunidad de crecimiento en empresa líder del sector lácteo Interesados enviar CV al número de teléfono WhatsApp 50986382]]></info>
  </offer>
  <offer id="#235">
    <info><![CDATA[Se busca portero para mercadito en 10 de octubre Horario: 10am a 8pm Salario: 1000mn Entre 30 y 50 años aproximadamente WhatsApp 5 2056981]]></info>
  </offer>
  <offer id="#236">
    <info><![CDATA[Se busca programadora de web en php y msql, debe estar en habana +1 (672) 341-7136]]></info>
  </offer>
  <offer id="#237">
    <info><![CDATA[Busco pizzero con experiencia, principalmente k sepa brillar con aceite y rodillo, tiene k ser de centro Habana si no saben brillar así no escriban x favor,50535128]]></info>
  </offer>
  <offer id="#238">
    <info><![CDATA[Requiero enfermer@ o dr para cuido en cojímar 12h Contact 55017117]]></info>
  </offer>
  <offer id="#239">
    <info><![CDATA[Se solicitan dependienta cajera para Punto de venta de Mipyme ubicada en el municipio Cerro, escribir al WhatsApp 53397735]]></info>
  </offer>
  <offer id="#240">
    <info><![CDATA[Buenas tardes, oferto plaza de custodios en 17 y 24 Vedado. Interesados contactar al 63426418.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#241">
    <info><![CDATA[Se busca vendedor ambulante para vender pan con lechon, pan con perro, pan con tortilla, pan con jamon y hamburguesa…… interesados llamar o escribir por whatsapp +53 53637261 no respondo comentarios soy del vedado]]></info>
  </offer>
  <offer id="#242">
    <info><![CDATA[La Mipyme " Los Alquimistas" contratan trabajadores hombres para plazas de envasador de 8am a 6pm, cumpliendo siempre con el plan de producción, de no ser así, se extiende el horario hasta su cumplimiento , Salario 10 mil. Se ofrece una jaba mensual con los productos. *Mantener buena disciplina laboral *Cero teléfonos en horario laboral . *Se les dará media hora de almuerzo. *Traer de su casa comida o merienda. Radicamos en .Calle Primelle final. Edificio 11404 Casino Deportivo. Cerro. 53059834]]></info>
  </offer>
  <offer id="#243">
    <info><![CDATA[LEER BIEN!!! SE BUSCA CHICA JOVEN CARISMÁTICA Y PROACTIVA QUE VIVA EN PLAYA PREFERENTEMENTE EN MIRAMAR O CERCA DE ESTA ZONA, PARA TRABAJAR EN UN BAR TERRAZA +53 6 3292416 +5355111142]]></info>
  </offer>
  <offer id="#244">
    <info><![CDATA[Se necesita economica recien graduada licenciada en economia .contadora para trabajar en una mipime de construccion +53 5 8486326]]></info>
  </offer>
  <offer id="#245">
    <info><![CDATA[Se busca pizzero SE BUSCA PIZZERO COCINERO CON EXPERIENCIA REQUISITOS A CUMPLIR Hacer las pizza de 0 Saber hacer spaquettis carbonara y al dente, canelones y crema de queso Horarios de trabajo Trabaja 2x2 de 10am a 11pm El días de prueba se paga Por favor enviar curriculum y esperar respuesta de ser seleccionado se les llamara. ESCRIBIR SOLO POR WHATSAPP 52410111]]></info>
  </offer>
  <offer id="#246">
    <info><![CDATA[Se solicita dependientas con experiencia,que vivan en playa ,contactar al 52840566 Whatsap]]></info>
  </offer>
  <offer id="#247">
    <info><![CDATA[Solicito guardias para trabajar en Sódimac Cuautitlán Izcalli, hombres y mujeres , contratación inmediata,acepto copias. Manda WhatsApp 55 66 78 11. Turnos 12x12, sueldo mensual 11mil hasta 12mi.l]]></info>
  </offer>
  <offer id="#248">
    <info><![CDATA[Se solicitan cajeras y dependientes de 18-25 años, con buena presencia que vivan en los siguientes municipios : cerro, plaza de la revolución, habana vieja y centro habana. Las entrevistas serán hoy de 10:00am a 4:00pm. Galeano y Barcelona . “Las columnas”. 55923691]]></info>
  </offer>
  <offer id="#249">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente y cajera con experiencia Tienda ubicada en Habana vieja Escribir al pv 58875422 solo x Whatsapp]]></info>
  </offer>
  <offer id="#250">
    <info><![CDATA[Tele 50357470 SE REQUIERE DEPENDIENTE , COCINERO/RA PARA LOCAL EN LA HABANA VIEJA _ EXELENTE PORTE Y ASPECTO _ BUENA COMUNICACIÓN INTERPERSONAL _ DESEOS DE TRABAJAR Y SER RESPONSABLE _ EXPERIENCIA BÁSICA EN LA GASTRONOMÍA _ PERSONA CARISMÁTICA NO ES IMPORTANTE QUE DOMINE CAJA O IPV. IMPORTANTE QUE HAGA GESTIÓN DE VENTA Y SEA UNA PERSONA ACTIVA Y RESPONSABLE. Tele 50357470]]></info>
  </offer>
  <offer id="#251">
    <info><![CDATA[Busco trabajador para trabajar en un carrito de dulces, ubicado en la avenida de Carlos III, es un negocio fijo, no ambulatorio... Requisitos: * Ser mayor de 18 años y no mayor de 50 * Vivir cerca del lugar de trabajo ( centro Habana, cerro, Habana vieja, plaza) *Poder trabajar de 7am a 6pm de lunes a viernes *Tener buena higiene y buen trato al cliente *Tener dirección de la Habana Pagos: * Se paga el 5% de la venta + 200$ fijos * El salario nunca está por debajo de los 1000$ * El pago es diario Para más detalles escribir o llamar a este número...54291248 Saludos y bendiciones @todos]]></info>
  </offer>
  <offer id="#252">
    <info><![CDATA[Oferta de empleo: DEPENDIENTA Buena presencia Entre 20 y 35 años experiencia con el publico Disponible trabajar 3 o 4 días semanal De 9.30 AM a 10 PM doy alojamiento, almuerzo y cena. Pago Salario fijo Propina personal Porciento de venta Atiendo por WhatsApp 5804 4896]]></info>
  </offer>
  <offer id="#253">
    <info><![CDATA[Ofertas de empleo en La Habana Contamos con vacantes para diferentes perfiles y niveles de experiencia. Solo via WhatsApp, no respondemos comentarios. Oportunidades disponibles en sector estatal y privado. Se solicitan: Dependientes de tienda Custodios Auxiliares de limpieza Mensajeros Dependientes gastronómicos Camareros Cocineros y ayudantes de cocina Personal de jefatura Técnicos eléctricos Albañiles Peluqueros / Barberos Auxiliares administrativos Recepcionistas Plazas para universitarios e ingenieros Interesados escribir al WhatsApp: 59466457 Bolsa laboral actualizada 2026-2027]]></info>
  </offer>
  <offer id="#254">
    <info><![CDATA[Se buscan dependientes gastronómicas y cajeras de 18 a 35 años con excelente presencia, es en Nuevo Vedado, pago por encima de los $3000 por día. No aceptamos fumadores ni personas con antecedentes penales no pierdan su tiempo sino cumplen con estos requisitos, trabajo es de 8am a 7pm y 2x2, pueden enviarme su experiencia al 50982501]]></info>
  </offer>
  <offer id="#255">
    <info><![CDATA[Proyecto de Ropa busca modelos de hasta 40 años para pasarela el día 16 de mayo. Para mayor información contáctenos: +53 5012 1585. Casting: Sábado 25 de mayo 3pm en calle 1ra y B en el Vedado edificio palco piso 6 apto B. Favor de no llegar tarde.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#256">
    <info><![CDATA[Se busca 2 dependiente y 2 pizzero , trabajo en cafetería Dirección Ave 19 entre 56 y 58 pago 1200 más la propina turnos 2x2 horario 10am a10pm , que vivan lo más cercano a Playa , interesados escribirme al WhatsApp Escribir a este número para entrevista mañana,53439739]]></info>
  </offer>
  <offer id="#257">
    <info><![CDATA[Se busca manicuri que sepa trabajar gel , poligel y acrilico para trabajar en negocio de uñas , lo pongo todo , mesa , materiales , Maquinas , pinturas , se paga porcentaje por trabajo realizado somos de marianao 100 y 51 , mas info al 5 8167873]]></info>
  </offer>
  <offer id="#258">
    <info><![CDATA[Se solicita dependiente mujer entre 20 y 35 años, con experiencia con Ipv y trabajo con el público, para punto de venta ubicado en Serrano y santa Emilia más información 50633647 WhatsApp]]></info>
  </offer>
  <offer id="#259">
    <info><![CDATA[1y70 Restaurante Karai busca dependientas con experiencia buena presencia,y cocinero con curriculum WhatsApp +53 5 5592497]]></info>
  </offer>
  <offer id="#260">
    <info><![CDATA[Se solicita manicuri- pedicuri Disponibilidad de trabajar de martes a sábado. Conocimiento de las técnicas Diseño a mano alzada Disponibilidad de horario Contacto: 52396205 - 52396205]]></info>
  </offer>
  <offer id="#261">
    <info><![CDATA[ATENCION Se necesita personal responsable , para trabajar desde casa. REQUISITOS 1 Tener teléfono móvil o cualquier otro dispositivo 2 Tener conexión a Internet. 3 Tener cuenta bancaria Somos una Academia Digital . Donde generamos ingresos diarios desde los 500 a 4000 pesos diarios . 100% Seguro Para más información WhatsApp #56797661]]></info>
  </offer>
  <offer id="#262">
    <info><![CDATA[Se solicitan para Bar-Restaurante en la Habana Vieja: - Dependiente - Ayudante de cocina - Hostess #:52006984]]></info>
  </offer>
  <offer id="#263">
    <info><![CDATA[SE REQUIERE DEPENDIENTE EN LOCAL EN LA HABANA VIEJA. PREFERIBLEMENTE QUE VIVA CERCA PRECENCIA EXPERIENCIA BUENA COMUNICACIÓN EXPERIENCIA CON EL PÚBLICO AL 58263909.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#264">
    <info><![CDATA[Se busca auxiliar de limpieza para tienda taller que viva en Centro Habana o Habana Vieja. Interesados escribir por WhatsApp 52963537]]></info>
  </offer>
  <offer id="#265">
    <info><![CDATA[Se busca hombre que viva en el Vedado para trabajos de limpieza profesional de cocinas de restaurantes, muebles, salón de auto, interior de casas, cisternas, entre otros. Salarios: Dependen del tipo de trabajo, oscilan entre los 800 CUP y 3000 CUP. Frecuencia: entre 2 y 5 veces al mes Hombres interesados enviar al WhatsApp 52455231(no llamar): 1. Nombre y apellidos 2. Edad 3. Municipio en el que vive actualmente 4. Fumador? 5. Nivel de escolaridad vencido completamente 6. Trabaja actualmente? 7. Foto de cuerpo entero.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#266">
    <info><![CDATA[En el restaurante Food Master estamos en búsqueda de personas proactivas y con buena presencia para ocupar los puestos de: Dependiente Bartender Cocinero Requisitos mínimos: - Experiencia en el puesto laboral. - Tener entre 20 y 30 años de edad. - Residencia cercana a nuestro local o contar con transporte propio. -Buenas habilidades comunicativas. Condiciones laborales: - Turnos de 2×2 - Salario fijo competitivo, propina y % de venta. - Oportunidades de crecimiento para desempeños demostrable. Si se considera apto para cubrir alguno de los puestos enviar CV por vía WhatsApp a +53 56780747]]></info>
  </offer>
  <offer id="#267">
    <info><![CDATA[IMPULSA S.U.R.L busca incorporar nuevos talentos en diferentes áreas Plazas disponibles: #Especialista en Operaciones (Importaciones) #Contador General #Comprador (Importaciones) #Comercial de Servicio Postventa #Facturador #Vendedor Modalidad presencial Horario laboral estable Ofrecemos: Salario competitivo Buen ambiente de trabajo Oportunidades de crecimiento Buscamos personas con experiencia, compromiso y ganas de trabajar Interesados escribir directamente por WhatsApp: Plazas limitadas - incorporación inmediata]]></info>
  </offer>
  <offer id="#268">
    <info><![CDATA[Se solicita cocinero graduado con experiencia para restaurante en la virgen del camino interesados enviar currículum al 52584505]]></info>
  </offer>
  <offer id="#269">
    <info><![CDATA[La guardería Mis Pequeños Principitos ubicada en playa Busca personal en las siguientes plazas Maestra preescolar Maestra primaria Auxiliar Pedagógica Psicopedagogía Maestra Inglés Contactar al 5699 3971, 56134595 Para información]]></info>
  </offer>
  <offer id="#270">
    <info><![CDATA[Oportunidad Laboral: Ingeniero de Proyecto - Fachadas (Curtain Wall) Empresa: InFacade Corporation Descripción del puesto: InFacade Corporation busca un Ingeniero de Proyecto con experiencia comprobada en sistemas de fachada. La posición requiere dominio técnico en interpretación de planos, coordinación multidisciplinaria y desarrollo de proyectos. Responsabilidades principales: - Gestión y desarrollo de proyectos de fachada (curtain wall y sistemas relacionados). - Elaboración y revisión de shop drawings y detalles constructivos. - Interpretación precisa de planos arquitectónicos y documentos de diseño. - Coordinación con equipos de arquitectura, estructura y MEP. - Revisión de especificaciones técnicas y submittals. Requisitos: - Título en Ingeniería Civil, Mecánica, Arquitectura, industrial etc - Capacidad sólida para leer e interpretar planos arquitectónicos. +1 (786) 712-4110]]></info>
  </offer>
  <offer id="#271">
    <info><![CDATA[Hola se busca dependienta para cafetería en plaza de la revolución con buena presencia 54664851]]></info>
  </offer>
  <offer id="#272">
    <info><![CDATA[Buscamos Bartender con experiencia que viva en Centro Habana o zonas aledañas interesados dirigirse directamente al local que está ubicado en San Lazaro entre Marina y Soledad el Brutal King, allí serán entrevistados +53 5 6162730]]></info>
  </offer>
  <offer id="#273">
    <info><![CDATA[Se solicita personal para las siguientes plazas en procitma Agentes de seguridad y protección Jefes de área Interesados escribir al +5363987490]]></info>
  </offer>
  <offer id="#274">
    <info><![CDATA[Se busca Maestra de primaria elemental para repasos particulares a niño con rasgos del espectro autista.... Muy inteligente y entusiasta ... +53 5 4386951]]></info>
  </offer>
  <offer id="#275">
    <info><![CDATA[La Cocina de Edgar busca dependiente ¿Quieres formar parte? En La Cocina de Edgar abrimos convocatoria para dependiente. Lo que buscamos - Persona ágil y con ganas de aprender. - Buen trato y facilidad para la atención al cliente. - Actitud positiva y disposición para trabajar en equipo. No pedimos experiencia previa Nosotros te enseñamos todo lo necesario para crecer con nosotros. Ubicación Cerro. Información y contacto Llama al 54011272 para más detalles o para aplicar.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#276">
    <info><![CDATA[Se busca Mecánico de triciclos eléctricos. Ubicación: Municipio Playa Se solicita mecánico con experiencia para incorporación inmediata. Requisitos: - Conocimientos sólidos en mecánica (diagnóstico y reparación). - Responsabilidad, seriedad y compromiso con el trabajo. - Capacidad para trabajar de forma independiente y en equipo. - Preferiblemente con medio de transporte propio (no indispensable, pero valorado). Ofrecemos: - Buen ambiente de trabajo. - Condiciones a discutir según experiencia y desempeño. Interesados contactar por privado o al teléfono disponible. 5 8130531]]></info>
  </offer>
  <offer id="#277">
    <info><![CDATA[ÚNETE AL EQUIPO DE SERVI PC! Ubicación con ambiente profesional y cómodo( Centro Habana) Excelente salario garantizado Condiciones de trabajo estables y serias Requisitos obligatorios: Experiencia demostrable en: * Instalación y manejo de programas como Office , Convertidores de Video, Copiadores y mas. * Reparación de Windows y sistemas * Manejo de audiovisuales * Atención al cliente Seriedad, responsabilidad y buena actitud No se aceptarán personas sin experiencia comprobada. Si estás interesado, preséntate en esta sede o escribe por WhatsApp al número. ¡No pierdas esta oportunidad! Plazas Disponibles : 1Jefe de Turno 2Operador de Venta 3Organizador de Información +53 5 2670036]]></info>
  </offer>
  <offer id="#278">
    <info><![CDATA[HOLA GRUPO!!! SE CONTRATA A UNA PERSONA PARA AYUDAR EN LAS LABORES DE LA CASA !!! LEAN BIEN , POR FAVOR ES UNA SEÑORA DE 79 AÑOS NO TIENE NINGUNA DISCAPACIDAD !!! SOLAMENTE QUIERO ALIVIARLE EL TRABAJO !!! _ COCINARLE ( OJO SUPER IMPORTANTE QUE LA PERSONA SEPA COCINAR ) REQUISITO INDISPENSABLE !!!!!!!! _ LAVAR SU ROPA _ LIMPIAR ( EL APARTAMENTICO ES SUPERR PEQUEÑO ) Horario de 7: 30 AM y cuando terminen se pueden ir !!! Salario 20 mil De lunes a viernes !! Preferible que vivan en el vedado Interesada escribir al 58245038 Saludos!!!]]></info>
  </offer>
  <offer id="#279">
    <info><![CDATA[Busco mensajero con motorina, disponibilidad al menos 6 dias a la semana, se paga a mil cup la mensajeria, solo del cotorro+53 5 5399912]]></info>
  </offer>
  <offer id="#280">
    <info><![CDATA[Estamos en búsqueda de un Jefe de Brigada con experiencia, liderazgo y alto nivel de compromiso para dirigir equipos de trabajo en servicios de destape sanitario e hidráulico. Requisitos clave: * Experiencia en plomería, con énfasis en sistemas sanitarios * Conocimiento práctico en trabajos de destupición * Habilidad para dirigir, organizar y supervisar brigadas * Transporte propio (auto, camioneta o vehículo de carga ligera en buen estado) * Disponibilidad para arrendar su transporte al negocio (se paga adicional por su uso) * Disponibilidad de tiempo completo * Persona madura, responsable y con autoridad natural * Actitud positiva, resolutiva y proactiva Responsabilidades: * Coordinar y liderar brigadas en servicios de destape * Garantizar calidad, eficiencia y cumplimiento de tiempos * Apoyar en diagnósticos y toma de decisiones en campo * Mantener comunicación efectiva con el negocio y clientes Ofrecemos: * Trabajo estable y continuo * Ingresos competitivo+53 5 3022433]]></info>
  </offer>
  <offer id="#281">
    <info><![CDATA[Proyecto de Ropa busca modelos de hasta 40 años para pasarela el día 16 de mayo. Para mayor información contáctenos: +53 5012 1585. Casting: Sábado 25 de mayo 3pm en calle 1ra y B en el Vedado edificio palco piso 6 apto B. Favor de no llegar tarde.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#282">
    <info><![CDATA[busco local amplio por tiempo indefinido para negocio (gimnasio) preferiblemente zonas:monaco, casino , sevillano, 23 entre el almendares y paseo , y cerca de 5ta avenida después de 114 comunicarse al 56952432]]></info>
  </offer>
  <offer id="#283">
    <info><![CDATA[Convocatoria de empleo - Restaurante Fellini (Municipio Playa) Ubicación: Calle 20, entre 7ma y 9na Plaza: Hoster / Dependiente Funciones: * Vigilancia del área para prevenir robos o conflictos. * Invitar a los transeúntes a entrar al restaurante. * Mostrar la carta y comunicar precios y ofertas. * Dar la bienvenida y despedida a los clientes. * Apoyar como dependiente en eventos o momentos de alta demanda. Requisitos: * Buena presencia física. * Experiencia en trato con el público. * Puntualidad y responsabilidad. * Resistencia para trabajar largas jornadas de pie. * Vivir cerca o contar con transporte. Condiciones: * Horario: 11:00 a.m. a 11:00 p.m. * Sistema: un día de trabajo / un día de descanso * Jornada de 12 horas Salario: * 10,000 CUP mensuales * Posibilidad de aumentar ingresos por participación en eventos * Propina colectiva diaria Plaza: Custodio Funciones: * Cuidado y vigilancia de una vivienda vinculada al restaurante. * Protección de bienes y control del entorno. Requisitos: * Persona responsable y confiable. * Disciplina y compromiso con el trabajo. * Vivir cerca o contar con transporte. Condiciones: * Turnos de 12 horas * Sistema: un día de trabajo / un día de descanso * Horarios rotativos: 7:00 a.m. a 7:00 p.m. 7:00 p.m. a 7:00 a.m. Salario: * 10,000 CUP mensuales * Sin ingresos adicionales (no incluye propinas ni extras) Interesados escribir al: +53 53 70 23 95 Importante: Ambas plazas se encuentran en Municipio Playa, calle 20 entre 7ma y 9na. Por favor, aplicar solo si realmente puede trasladarse sin dificultad hasta la zona.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#284">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente-Bartender Cocinero con experiencia Pizzero con experiencia que sepa elaborar masa de pizza Para Bar restaurante en Alamar micro 10 Solo WhatsApp +53 5 9226264]]></info>
  </offer>
  <offer id="#285">
    <info><![CDATA[CONVOCATORIA ABIERTA: Fortalecimiento de la Unidad de Gestión de Proyecto (UGP) Organización: Fundación Climática IRIS, Unidos por el Clima (Entidad Ejecutora Nacional). Agencia implementadora: Fondo Internacional de Desarrollo Agrícola (FIDA). Proyecto: Fortalecimiento de la capacidad adaptativa de las comunidades costeras de Cuba y Panamá ante el cambio climático, mediante el intercambio binacional de buenas prácticas para la gestión climática y la seguridad alimentaria local. Sede de Trabajo: La Habana, Cuba (con misiones a áreas de intervención) Duración: 1 año (prorrogable según estándares de la Agencia implementadora). 1. Contexto Organizacional La Fundación Climática IRIS, en su rol de ejecutor nacional, lidera la implementación del Proyecto Binacional Cuba-Panamá, orientado a reducir la vulnerabilidad y fortalecer las capacidades adaptativas de nueve municipios costeros, cinco en Cuba y cuatro en Panamá, ante los impactos del cambio climático. La UGP es responsable de garantizar la ejecución técnica, administrativa y financiera del proyecto, cumpliendo con las normas de la Fundación Climática IRIS y los reglamentos del FIDA. 2. Perfiles Solicitados A. Oficial de Adquisiciones Objetivo: Garantizar la correcta aplicación de las políticas y procedimientos de adquisiciones del FIDA y de las normas nacionales, asegurando transparencia, eficiencia y cumplimiento en la compra de bienes, obras y servicios del proyecto. Funciones principales: Elaborar y actualizar el Plan de Adquisiciones conforme al cronograma y presupuesto del proyecto. Preparar términos de referencia, especificaciones técnicas y documentos de licitación siguiendo las directrices del FIDA. Supervisar los procesos de evaluación, adjudicación y contratación, garantizando imparcialidad y trazabilidad. Coordinar auditorías y reportes de cumplimiento, manteniendo comunicación fluida con el FIDA y las contrapartes nacionales. Requisitos: Título universitario en Administración, Economía, Derecho o Ingeniería; posgrado en gestión de adquisiciones deseable. Mínimo 5 años en adquisiciones de proyectos internacionales o cooperación técnica, preferiblemente con organismos multilaterales (FIDA, PNUD, BID, UE). B. Asistente Administrativo Objetivo: Liderar la gestión estratégica, operativa y administrativa de la UGP, asegurando el cumplimiento de metas y la articulación entre contrapartes de Cuba y Panamá. Funciones Principales: Supervisar la planificación anual y la ejecución presupuestaria. Coordinar con el Comité Directivo Binacional y representantes del FIDA. Garantizar la aplicación de políticas de ética, transparencia e inclusión de género. Requisitos: Título Universitario (Máster deseable) en Administración, Economía o Ciencias Sociales, con al menos 5-7 años de experiencia en gestión de proyectos internacionales. C. Contador(a) / Asistente Financiero(a) Objetivo: Asegurar la integridad de la gestión financiera, la planificación de fondos (USD/EUR/CUP) y el cumplimiento de los procedimientos de desembolso del FIDA; Mantener el registro sistemático de todas las transacciones financieras y garantizar el control interno administrativo. Funciones Principales: Elaborar informes financieros periódicos y proyecciones de gastos. Monitorear el flujo de fondos y gestionar auditorías financieras. Apoyar en los procesos de adquisiciones y seguimiento de contratos. Registrar facturas, pagos y conciliaciones bancarias en los sistemas previstos. Requisitos: Título universitario o técnico superior en Economía, Contabilidad o Finanzas, con experiencia sólida en sistemas contables y control interno. 3. Competencias Básicas (Estándar ONU) Lograr Resultados: Enfoque en calidad, impacto y cumplimiento de plazos. Integridad: Compromiso con los valores éticos y estándares internacionales. Adaptabilidad: Flexibilidad para trabajar en contextos dinámicos y bajo presión. Diversidad e Inclusión: Respeto por las diferencias y promoción de la igualdad de género. 4. Requisitos de Postulación Los candidatos interesados deben aplicar accediendo al siguiente enlace o escanear el código QR: El formulario estará disponible hasta el 5 de mayo de 2026 a las 23:59. Se recomienda a los postulantes completar todos los campos de manera precisa para facilitar la evaluación de su candidatura. También deben enviar al correo los siguientes documentos en formato digital: 1. CV actualizado, incluyendo referencias profesionales. 2. Carta de motivación (máximo 1 página) detallando su idoneidad para el puesto. 3. Certificaciones académicas y otros documentos que acrediten su historial profesional. Fecha Límite: 5 de mayo, 2026. 5. Notas Importantes Sin costo: La Fundación Climática IRIS no solicita pagos ni cuotas en ninguna etapa del proceso de selección. Igualdad: Se alienta especialmente la postulación de mujeres y personas que promuevan la diversidad. Selección: Solo se contactará a los candidatos preseleccionados para la fase de entrevistas basadas en competencias.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#286">
    <info><![CDATA[Buscamos un albañil que trabaje enchapes de gran formato 60x120. Nuevo vedado +53 5 3368183]]></info>
  </offer>
  <offer id="#287">
    <info><![CDATA[Se buscan ayudantes para pintura en casas y negocios+53 5 9683124]]></info>
  </offer>
  <offer id="#288">
    <info><![CDATA[Buscamos Cajera-Dependiente con experiencia en servicio y axisoft , personas disciplinadas y responsables que vivan en Centro Habana o zonas aledañas el local está ubicado en San Lazaro entre Marina y soledad . Salario de 1000 diario más el 2% de la venta entre 3 más propinas , los turnos son de 2x2 . Necesario tener uniforme de gastronomía Camisa blanca mangas largas y pantalones negro de gastronomía . Info (No se puede usar el móvil mientras estén trabajando ) Si cumples con los requisitos y estás lista para trabajar escribir al Whatsap +53 5 1103462]]></info>
  </offer>
  <offer id="#289">
    <info><![CDATA[SE BUSCA CHOFER PARA MIPYME EN MARIANAO Requisitos: Edad entre 40 y 55 años Licencia de conducción Clase B Conocimientos de mecánica (indispensable) Experiencia manejando Responsabilidad y puntualidad Preferible vivir en Marianao o zonas cercanas Ofrecemos: Trabajo estable Pago puntual Buen ambiente laboral Jornada completa INTERESADOS: Contactar al WhatsApp: para agenciar entrevista.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#290">
    <info><![CDATA[Se necesita 2 bartender para restaurante en el vedado interesados escribir por WhatsApp al 53631083]]></info>
  </offer>
  <offer id="#291">
    <info><![CDATA[Se busca trabajador para punto de copia Local en playa, donde se copian series, novelas, películas y se imprimen documentos. Solicitamos experiencia en la actividad. +53 5 8236379]]></info>
  </offer>
  <offer id="#292">
    <info><![CDATA[Disponible plaza para ayudante de dulcero Solo para los que radiquen cerca de centro hanana. Salario mínimo 2000 cup Jornadas 2x2 Detalles de la plaza 59744562]]></info>
  </offer>
  <offer id="#293">
    <info><![CDATA[En Aguas de La Habana buscamos tu talento. Si te apasiona la comunicación, el trabajo en equipo y quieres ser la voz de una empresa estratégica para la ciudad, esta es tu oportunidad. PLAZA VACANTE: Especialista en Comunicación Institucional ¿Qué buscamos en ti? Profesional con excelente presencia y habilidades interpersonales. Capacidad de trabajar en equipo y proactividad para derribar barreras comunicacionales. Creatividad y compromiso con la identidad corporativa. ¿Qué te ofrecemos? Salario mensual: 7,100.00 CUP. Pago de utilidades: Ingresos adicionales según resultados. Transporte obrero: Garantizamos tu traslado. Conectividad: Línea corporativa con 6 GB de datos. Excelente horario: Lunes a jueves (8:00 am - 5:00 pm) y viernes de salida temprana (4:30 pm). ¿Te interesa? Nuestros contactos son : 76434950 etx 1350. Estamos ubicados en el reparto Palatino, municipio Cerro. ! TE ESPERAMOS!]]></info>
  </offer>
  <offer id="#294">
    <info><![CDATA[¡Estamos creciendo y queremos que formes parte de nuestro equipo! En nuestra agencia de marketing estamos en búsqueda de personas talentosas, responsables y con ganas de aportar valor en un ambiente dinámico y profesional. VACANTES DISPONIBLES: Diseñador(a) para taller de sublimación Buscamos una persona creativa, detallista y con experiencia en diseño para producción de sublimación. Indispensable enviar currículum Adjuntar trabajos realizados anteriormente (portafolio o muestras) Enviar toda la información por correo electrónico Asistente de limpieza Buscamos una persona organizada, responsable y con excelente presentación personal, comprometida con mantener nuestros espacios impecables. Preferiblemente que resida en El Vedado O que cuente con transporte propio para garantizar puntualidad en el horario laboral Interesadas comunicarse por vía WhatsApp 52781928 Ofrecemos la oportunidad de formar parte de un equipo profesional, estable y en constante crecimiento.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#295">
    <info><![CDATA[Se busca 2 dependiente y 2 pizzero , trabajo en cafetería Dirección Ave 19 entre 56 y 58 pago 1200 más la propina turnos 2x2 horario 10am a10pm , que vivan lo más cercano a Playa , interesados escribirme al whast app]]></info>
  </offer>
  <offer id="#296">
    <info><![CDATA[*Plazas administrativos (urgente):* Gerente a nivel de empresa Gerente de complejo (Barbosa y Mercado de 51) Jefe de producción Jefe de taller Jefe de finca Jefe Área Porcina Jefe Área Agrícola Veterinario *Plazas para la finca:* Albañil Chófer Trabajador para los cerdos Cuidador de caballo Entrenador de perros Matricero *Plazas para Barbosa* Carpintero Económic@ (urgente) Trabajador nocturno *Plazas para 26* Jefa de turno 55571275]]></info>
  </offer>
  <offer id="#297">
    <info><![CDATA[Se necesita Cajera dependiente con dominio en el sistema Axispos e IPV Jornada -24 / 48. Desde las 7:30am - 7:30am Salario fijo -2500 + % de venta Tener listo el chequeo médico Móvil del jefe -+5353100153 Jefe de turno para un Mercado y un Pollo Chiflado Salario fijo -3500 De 7:30 am - 12pm 2 / 2 Dominio en sistema Axispos,IPV,inventario,cuadres Tener el chequeo médico Móvil del jefe -+5353100153]]></info>
  </offer>
  <offer id="#298">
    <info><![CDATA[DEPENDIENTA MUJER , para cafetería punto de venta ,cerca de prados,muy importante que tenga amplio conocimiento de IPV y dominio del mismo ,disponibilidad de horario,turno 24 horas salario base 2500,después de cierta venta sube a 3500 y después a 4500,propinas propias del turno,se trabaja uno se descansan dos ,solo personas que vivan en centro habana o Habana vieja , que tenga mucha iniciativa, con buena actitud ,responsabilidad,puntualidad,amabilidad y excelente trato al cliente,carismática y amplio conocimiento en ventas.. si reúnes los requisitos escríbeme .. por favor si no los reúnes es por gusto , WhatsApp 63698954 Agenda para una entrevista.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#299">
    <info><![CDATA[Busco dependiente hombres de 20 a 35 años con experiencia en el sector+53 5 2907368]]></info>
  </offer>
  <offer id="#300">
    <info><![CDATA[Estoy buscando una dependiente entre los 18 a 30 años, que viva en el Mónaco o 10 de octubre, responsable preferiblemente no tenga hijos ,es un mercadito de 9 am a 9pm pago salario fijo 1500 más por ciento de venta 55843097]]></info>
  </offer>
  <offer id="#301">
    <info><![CDATA[necesito dependiente hombre para un punto de ferretería en 19 y b salario 1500 se trabaja 4x4 personas del vedado por el tema del transporte Escribir al WhatsApp +53 5 4111517]]></info>
  </offer>
  <offer id="#302">
    <info><![CDATA[Plaza de dependienta en Puentes grandes Municipio Playa.Salario 1300 pesos +1%de la venta.Se trabaja 2x2 , horario 9:00 am hasta las 9:00 pm.Chica de 18 a 35 años .Contactar a este # 56225652]]></info>
  </offer>
  <offer id="#303">
    <info><![CDATA[Convocatoria de Empleo División Habana Vieja Cadena de Tiendas Caribe Se necesita cubrir los siguientes cargos: - Especialista en Gestión Económica: Ser graduado de Nivel Superior en Economía, Contabilidad o perfiles afines. - Contador D en Gestión Económica: Ser graduado de Técnico Medio en Contabilidad o Informática. Interesados dirigirse a Oficios No. 52 entre Lamparilla y Obrapía. 5to piso. Habana Vieja. Departamento de Recursos Humanos o contactar vía telefónica 78695981- 78695961. De lunes a viernes, de 8am a 5pm.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#304">
    <info><![CDATA[Se busca manicuri que sepa trabajar gel , poligel y acrilico para trabajar en negocio de uñas , lo pongo todo , mesa , materiales , Maquinas , pinturas , se paga porcentaje por trabajo realizado somos de marianao 100 y 51 , mas info al 5 8167873]]></info>
  </offer>
  <offer id="#305">
    <info><![CDATA[Busco pizzero para punto de venta en el vedado Características: Vivir en el vedado o cerca biennnn cerca tema transporte Tener interés de trabajar y responsabilidad Ser joven pq el trabajo es 24 horas y descansa 48 Tener disponibilidad de horarios Interesados escribir al 54312137]]></info>
  </offer>
  <offer id="#306">
    <info><![CDATA[Ofrezco empleo para vender artículos de escuela y oficina en kioscos ubicados en ayestaran y san pedro y esquina de tejas en el cerro, es imprescindible vivir cerca, interesados al WhatsApp 52706953]]></info>
  </offer>
  <offer id="#307">
    <info><![CDATA[busco cajera dependiente con experiencia demostrable en arroyo naranjo wasap 59396520]]></info>
  </offer>
  <offer id="#308">
    <info><![CDATA[*SE BUSCA MENSAJERO PARA PIZZERIA UBICADA EN RELOJ CLUB* *BOYEROS* Interesados llamar ya a +53 53371195]]></info>
  </offer>
  <offer id="#309">
    <info><![CDATA[*OFERTA de EMPLEO*. Se busca dependiente para una tienda de ropa y calzado en el Cerro. SALARIO FIJO: $1500 HORARIO: 8am a 10pm (Trabaja 3 días descansa 3) Requisitos: -Vivir en las cercanías del Cerro. -Edad: 20-50 años -Con formalidad, y ganas de trabajar -Buena gestión de ventas. -Buen trato al cliente. 55364136]]></info>
  </offer>
  <offer id="#310">
    <info><![CDATA[Se busca cocinero que viva en Centro habana, es 24hx48h, contactar a 52928724]]></info>
  </offer>
  <offer id="#311">
    <info><![CDATA[Se solicita dependiente mujer entre 20 y 35 años, con experiencia con Ipv y trabajo con el público, para punto de venta ubicado en Serrano y santa Emilia más información 50633647 WhatsApp]]></info>
  </offer>
  <offer id="#312">
    <info><![CDATA[Ubicado en Manrique 211 entre Concordia Y Virtudes, municipio Centro Habana. Mipyme Zafira S.U.R.L convoca ocupar plaza de: -Especialista Económica Interesados pueden comunicarse por el teléfono . Requisitos: -Tener experiencia y práctica en la plaza en convocatoria. -Dominio del sistema Versat, nómina, producción y ficha técnica. -Ser mayor de 40 años.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#313">
    <info><![CDATA[1y70 Restaurante Karai busca dependientas con experiencia buena presencia,y cocinero con curriculum WhatsApp: +53 5 5592497]]></info>
  </offer>
  <offer id="#314">
    <info><![CDATA[Nuestra MIPYME busca ingeniero civil o arquitecto para hacer levantamiento en obras de materiales! WhatsApp: +53 5 3859900]]></info>
  </offer>
  <offer id="#315">
    <info><![CDATA[DELTHA SEGURIDAD necesita cubrir plazas de Especialistas en : Especialista SISTEMA GESTIÓN DE CALIDAD Especialista en Administración de Redes Ambas plazas de nivel superior, en el caso de la de Administrador con experiencia en la actividad. CONDICIONES!! AMBOS CARGOS CON LINEA CORPORATIVA, CONDICIONES DE TRABAJO PARA EL DESEMPEÑO LABORAL. La Empresa cuenta con pago por resultado y utilidades,entrega uniforme administrativo Por razones de transporte, buscamos personal de zonas aledañas a la empresa. RADICAMOS EN CALLE COLÓN /INDEPENDENCIA Y FINAL. REPARTO MARTÍ CERRO. A TRES CUADRAS DE LA AVENIDA DE BOYERO. TELÉFONO 52792780]]></info>
  </offer>
  <offer id="#316">
    <info><![CDATA[Se buscan pizzeros y dependientes con experiencia demostrable y CURRICULUM. Por favor solo personal con experiencia. Para restaurante en la víbora 10 de octubre. Parrandas Grill Bar Enviar información solo vía WhatsApp 53706174.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#317">
    <info><![CDATA[El bar de tapas "La Caña" ubicado en el vedado ofrece la plaza de ayudante de cocina, la experiencia es un plus. El bar se encuentra en G entre calzada y 9na...para más información comunicarse al 59494714 por Whatsapp o presentarse directamente en el local]]></info>
  </offer>
  <offer id="#318">
    <info><![CDATA[Se necesita pizzero (no hay que hacer la masa) para cafetería en el vedado, salario de 1500 pesos x dia de trabajo, horario de 8 de la mañana a 7:30 de la noche, contactar solo x WhatsApp.+53 5 2701223]]></info>
  </offer>
  <offer id="#319">
    <info><![CDATA[Se solicita manicuri- pedicuri Disponibilidad de trabajar de martes a sábado. Conocimiento de las técnicas Diseño a mano alzada Disponibilidad de horario Contacto: 52396205 - 52396205]]></info>
  </offer>
  <offer id="#320">
    <info><![CDATA[Se busca trabajador para un carro de ventas de Hot Dog , sería en el vedado. Para las info al 52427152 o 58276099]]></info>
  </offer>
  <offer id="#321">
    <info><![CDATA[Busco una persona con experiencia en trabajar con pladur (poli espuma) en confección de techos y paredes, buena paga.+53 5 2929946]]></info>
  </offer>
  <offer id="#322">
    <info><![CDATA[BUSCO DEPENDIENTE MUJER mayor de 20AÑOS PARA PUNTO DE VENTA EN LA CALZADA DEL CERRO. Muy cerca de el hospital la Covadonga Salario de 1000 cup+53 5 4634604]]></info>
  </offer>
  <offer id="#323">
    <info><![CDATA[Se necesita custodio para un edificio de pocas viviendas. De 8:00am a 8:00pm. Requisitos: Tener Nivel medio de escolaridad Ser Menor de 60 años Residir en Plaza de la Revolución Interesados Escribir al numero 53457685. Favor NO LLAMAR]]></info>
  </offer>
  <offer id="#324">
    <info><![CDATA[Se busca cocinero Requisitos EXPERIENCIA EN EL MEDIO DE LA COCINA BUEN PORTE Y ASPECTO Interesados al 50733383 o 52389599]]></info>
  </offer>
  <offer id="#325">
    <info><![CDATA[Únete al equipo de la primera Residencia Senior en Cuba. Estamos contratando: Custodios. Requisitos: Residir en el Vedado. Tener Licencia de Motos. Contacto: 50982722 - +18094974499 - Vedado]]></info>
  </offer>
  <offer id="#326">
    <info><![CDATA[Necesitamos una: Dependienta de Cocina. Requisitos: Excelente presencia y atención al cliente. Disposición y agilidad en cocina. Trabajo en equipo y proactividad. Que resida relativamente cerca. Las interesadas pueden escríbenos por WhatsApp al número: 53057427.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#327">
    <info><![CDATA[Buscamos Mensajero. Si tienes experiencia o disposición, escríbenos al 63089446 y te contactaremos.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#328">
    <info><![CDATA[Grupo Kronos SURL pone en convocatoria la plaza de: - Ejecutor Auxiliar o Jefe de Brigada El candidato debe poseer amplia experiencia en ejecución de obras. La plaza tiene buen salario vinculado a las obras. Contacto: Ian Director de Capital Humano - 52117814 - 52117814 - Inmobiliaria Jardines de 5ta Avenida. Playa]]></info>
  </offer>
  <offer id="#329">
    <info><![CDATA[Busco dependiente para cafetería en nuevo vedado q pueda empezar mañana mismo se trabaja 2x2 se paga el 10 % de la venta o salario minimo 1000 información al WhatsApp 55109628]]></info>
  </offer>
  <offer id="#330">
    <info><![CDATA[Se necesita dependiente, turnos de 24 horas y con conocimiento de axispo. Q tenga pleno dominio de IPV , punto de referencia la Esquina de tejas municipio 10 de octubre , solo mujeres escribir WhatsApp 54491548]]></info>
  </offer>
  <offer id="#331">
    <info><![CDATA[Busco local q se alquile . Llamar al 59167064 preferiblemente en el Vedado]]></info>
  </offer>
  <offer id="#332">
    <info><![CDATA[Se busca dependiente que vivan en centro Habana o Habana vieja, se trabaja dos por dos, por favor escribir al WhatsApp 55821053 +53 5 5821053 +5352760816]]></info>
  </offer>
  <offer id="#333">
    <info><![CDATA[PROPERSA busca: Jefe/a de Piso Tipo de Jornada: Por turnos Nivel educativo: Universitario Plazas disponibles:1 Experiencia: Intermedio (De 2 a 5 años), Avanzado (Más de 5 años) Somos un mercado minorista privado en crecimiento. Buscamos una persona organizada, honesta y con autoridad natural para liderar las operaciones diarias de nuestra sala de ventas. ¿Qué harás? Supervisar y coordinar al equipo de ventas en piso Garantizar el orden, limpieza y correcta exhibición de productos Controlar el stock en sala y coordinar reposición con almacén Atender y resolver situaciones con clientes Abrir y/o cerrar el local según turno asignado Reportar diariamente al propietario/administrador ¿Qué buscamos? Experiencia previa en comercio minorista o dirección de equipos (imprescindible) Persona de confianza, con referencias verificables Capacidad para tomar decisiones bajo presión Puntual, presentable y con habilidades de comunicación Preferiblemente que sea de municipio plaza o que tenga su transporte propio. +53 5 5001266]]></info>
  </offer>
  <offer id="#334">
    <info><![CDATA[Busco manicurista con agilidad y experiencia para trabajar mesa de uñas equipada con todo, es solo llegar y trabajar. Para mas información contactar x watsap. +53 5 3865719]]></info>
  </offer>
  <offer id="#335">
    <info><![CDATA[NUEVO BAR & CAFETERÍA Donde la calidad y la prestancia se encuentran. Abrimos nuestras puertas y buscamos talentos excepcionales para formar parte de un equipo de alto nivel. Buscamos emprendedores con: Admirable presencia Sobrada preparación en el puesto Muy buena comunicación Cargos disponibles Cocinero Dependiente Si te apasiona la excelencia, envía tu ficha por WhatsApp al 59937508 con los siguientes datos: Nombre y apellidos: Móvil: Edad: Municipio de residencia: Breve reseña de tu trayectoria laboral: No necesitamos ni fotos ni currículum Te esperamos. Sé parte de algo nuevo, con estilo y distinción.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#336">
    <info><![CDATA[Matrículas abiertas para cantina 1er nivel , clases 1 vez en la semana , todos los jueves de 9 y 30 am a 11 am , duración 2 meses , todos los productos para prácticas los pone la escuela con 7 prácticas más menos en los 2 meses , Dirigirse a Casa de artes y tradiciones Chinas , calle salud entre Escobar y Gervasio , de lunes a viernes entre 9:00 am y 10:30 am Nota: debe ir allí en el horario indicado no después y ver al profe , saludos]]></info>
  </offer>
  <offer id="#337">
    <info><![CDATA[Hola buenas Estoy contratando Manicuri !!! Busco Manicuri para un Salón de Belleza ubicado en Nuevo Vedado Requisitos: Que tenga experiencia demostrable Que arregle manos todas las técnicas y pies(ruber,acrílico,Polygel,gel de construcción y soft gel) Que tenga ganas de trabajar y cumpla con el horario y el sistema de trabajo Que tenga buena presencia y trato con las clientas Que sea de Nuevo Vedado o lugares cercano (que no tenga problema con el transporte ) Todas las interesadas que escriban al +53 56546720]]></info>
  </offer>
  <offer id="#338">
    <info><![CDATA[SÚBETE: Donde lo imposible cobra sentido Lo barato no siempre llega a tiempo Lo efectivo no siempre es económico Lo eficiente no siempre es barato Pero en SÚBETE Taxi, combinamos rapidez, eficiencia y seguridad Viajes cómodos, puntuales y confiables que valen cada peso Desde La Habana hasta cualquier parte del país, te llevamos a tu destino sin preocupaciones. Además, habrá premios para nuestros chóferes y clientes más activos: Chóferes con más carreras realizadas recibirán reconocimientos y premios especiales Clientes frecuentes disfrutarán de descuentos y beneficios exclusivos Reserva tu viaje y súbete al taxi que realmente te lleva al destino que quieres Si eres chófer, comenta "chófer" y recibe toda la información para unirte a nuestra familia. Si eres cliente, comenta "cliente" y te mostramos cómo disfrutar de viajes rápidos, seguros y con premios.]]></info>
  </offer>
  <offer id="#339">
    <info><![CDATA[Busco bartender + mesero para un evento en La Lisa. Escribeme al 56371190]]></info>
  </offer>
  <offer id="#340">
    <info><![CDATA[#FeriaEmpleo| Únete a la #AduanadeCuba. El próximo #9Mayo realizaremos en el Órgano Central de la Aduana General de la República una feria de empleo e invitamos a quienes buscan opciones laborales a acercarse a nuestra sede. ¡No dudes en pasar! Conoce de primera mano nuestras ofertas laborales. Conoce -en dependencia de las plaza por la cual desees optar- las posibilidades de superación profesional. Súmate a los eternos guardianes de las fronteras. Recuerda: 9 de mayo de 2026 10:00 am Órgano Central de la Aduana General de la República sito en Calle 39, esquina 6. Plaza de la Revolución ¡Te esperamos!]]></info>
  </offer>
  <offer id="#341">
    <info><![CDATA[Hola busco dependiente para un bodegón en el vedado,importante que sepa trabajar por axisoft interesados llamar al 53855930]]></info>
  </offer>
  <offer id="#342">
    <info><![CDATA[ATENCIÓN Vecinooooo... Mañana viernes 8 de mayo. A partir de las 8.30 am ... FeriaDeEmpleo En el Parque de Línea y L. Con múltiples ofertas, que te permitirán acceder a nuevas y mejores oportunidades! Recuerda que... EmpleoFormal = FuturoSeguro]]></info>
  </offer>
  <offer id="#343">
    <info><![CDATA[HOLA...Hay plaza disponible para Panadero y Maestro Panadero.. Panadería en ARROYO NARANJO,PERLA INF:53728962(WhatsApp)]]></info>
  </offer>
  <offer id="#344">
    <info><![CDATA[SOLICITUD DE LOS TRABAJADORES PARA TRABAJAR EN LA MIPYMES CCONST. Solicitamos para ocupar cargo de Director de recursos humanos, Técnico en calidad de los productos, especialista en gestión económica, encargado de almacén, dependiente de almacén, dependiente-estibador, chófer de montacargas, chofer de camión, Especialista en recursos humanos, técnico en explotación del transporte y especialista en gestión económica. Dirección de Mipyme: Reforma No. 11003, entre Novena y Pastora, reparto Antonio Maceo, municipio Cerro, La Habana. Teléfono 55661345. Atención en la oficina: martes y jueves a partir de las 2pm]]></info>
  </offer>
  <offer id="#345">
    <info><![CDATA[Se busca CAJERA DEPENDIENTA Cafe INTERMEDIO esquina CINE Yara Escribir al whatsapp +53 63183815]]></info>
  </offer>
  <offer id="#346">
    <info><![CDATA[Ofertas laborales de Bandec Habana para nueva sucursal. Fruto de la alianza entre el Banco de Crédito y Comercio (Bandec) y el Grupo Empresarial de Logística del Minag (Gelma) surge una nueva sucursal para ampliar el servicio bancario en la capital de Cuba. Su creación abre posibilidades de empleo para personas en edad laboral, aspecto esencial para su puesta en marcha. Los cargos en oferta son los siguientes: Cajero Bancario (2 plazas). Custodio Bancario (2 plazas). Cajero Bancario ATM (1 plaza) Gestor C de Negocios Bancarios Sucursal B (3 plazas) Gestor B de Negocios Bancarios Sucursal B (1 plaza) Administrador de Red (1 plaza) Técnico en Gestión Recursos Humanos (1 plaza) Contador D (1 plaza) Negociador de Documentos Bancarios (2 plazas) Oficial Adjunto de Cumplimiento (1 plaza) Supervisor Bancario (1 plaza) Secretaria (1 plaza) Agente de Seguridad y Protección (1 plaza) Auxiliar General de Servicio (1 plaza) Jefe Departamento Sucursal B (2 cargos) Gerente Sucursal B (2 cargos) (Gerencia Comercial y Gerencia Contable). Tu próxima oportunidad profesional tiene dirección: nueva sucursal de Bandec. #BandecNoSeDetiene #Emplûs #CuentaConmigo]]></info>
  </offer>
</jobOffers>